[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (20)

---
唐明交鋒 決戰在即
---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
Post(15)：
Post(16)：
Post(17)：
Post(18)：
Post(19)：

*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---C---

看到湘兒的背影，我忽爾心生一個念頭…
這點穴書上寫的是否準確，我理應找個人一試，而眼前只有湘兒在，那我倒不如讓她幫我這個忙？

「湘兒，你怎麼在這裡睡了？」我走近湘兒問道。
聽到我的呼喊後，湘兒便朦朦朧朧地醒了過來。她帶點迷糊地揉著眼晴，轉過頭來才發現我站在了她身旁，隨即便站了起來驚慌失措地說道「仁甲公子，我不小心睡著了，實…實在太失禮了！」
「湘兒放心，一直以來我有試過怪責過你嗎？」我問道。
「這…這倒是沒有。」湘兒冷靜下來說道。
「其實是我看書看太晚了，你才在外面等到睡著了吧，這我又怎麼可以怪你。」我說道。
「謝…謝謝公子。」湘兒答道。
我微微一笑，再說道「說起來，我倒是有另一件事想湘兒你幫我一個忙。」
「公子請說，湘兒一定會努力的。」湘兒誠懇地答道。
「哈哈，那倒不是甚麼難事，湘兒你不用緊張，你就站在我臉前便可以了。」我說道。
湘兒答了句好，然後便不明所以地站了在我臉前，雖然她心中完全不明白我要她做甚麼，但是她倒是完全信賴我。

我想了想剛剛書中所寫的穴位，較容易看到效果的自然是笑穴，而笑穴的位置就有一個較容易點中的是位於腰間，於是我便伸出劍指，集中內力，一記點在了湘兒的腰間了。
點了下去後，湘兒卻沒甚麼反應，於是我便問道「湘兒有感到甚麼不妥嗎？」
「這…倒是沒有。」湘兒答道。
我回想了一下書中倒是真的有寫著一句，穴位的位置必須分毫不差，否則也沒甚麼效果，看來我倒是把這穴給點偏了…

A. 拿出點穴書再試試
B. 不拿點穴書 免被湘兒看見 就此罷了
---
想睇C2強姦情節請去場外區

係咪反巴你即刻沖入黎負評
一開post就有兩個

A

b1

黑看更又老屈

皮爾付

邊到有個1 ?

c 故意比佢睇到 叫佢一齊研究

有人跟就受你做C
不過A三票了 未必追到

拉票 同條女一齊研究仲好啦

a

完

其實A線同你個諗法都唔會差好遠 放心

負皮

反巴洗唔洗搞返個冇強姦就負皮大行動

B

跟C 好似幾好玩

冇啦 a夠票

樓主被炒？哩幾日咁早有故

扮工咪有文出

點中笑穴會嘻嘻咁笑，即係hehe，預告路仁甲中途轉基。

唔洗轉
之前都屌過人妻老公屎眼

陳國邦（李斯）

拖左甘耐，凡應該變左人妻(共享)。

---A---

「湘兒你等一等。」我說道，然後便回到房間去拿地長老的那本書。
我把書中所說的那些穴位再看過一次，看來我剛剛所點的位置，比起原來位置是高了半寸…沒想到這半寸的差距倒是真的會令這點穴術完全沒有效果了。

我回到湘兒面前，再次運起那點穴術，輕輕的把指尖點在了她腰間的穴位。
「呃…哈哈哈…」這次湘兒真的不禁大笑了起來，不過現在夜深人靜，我隨即便幫她將穴道解開了，幸運的是，解穴倒是很順利，沒遇上甚麼問題。

解穴了以後，湘兒喘了口氣，再說道「公子，這是點穴術對吧？」
「湘兒看來你也略懂一二。」我答道。
「湘兒不懂武功，但這點穴術我倒是嘗過了。」湘兒說道。
「嘗過？這是甚麼意思？」我問道。
「就是被人點過穴呀。」湘兒呆頭呆腦的答道。
「你怎麼會曾經被人點過穴呀？你不是很小的時候已經進來黑士莊了嗎？」我再不解地問道。
「這是有一次忽爾有姐姐找我，說地長老有事傳我，然後便把我帶到地長老的工房裡頭，那時候，他便是在研究這些點穴術了。」湘兒答道。
「地長老…？」我喃喃地說道。
「對，地長老他人有點怪怪的。」湘兒再說道。

A. 再次追問她與地長老的關係
B. 追問她在地長老那處的經歷
C. 兩者皆問

C

鬼父劇情

霜雙商湘都係同音字
果然自細經歷都差唔多
唔知嚟個已經生咗幾多件

c

b

---C---

「湘兒你跟地長老…到底是甚麼關係？」我問道。
「這我真的不知道，我所知道的，就只是墨幫主一直也很照顧我，偶而地長老也會找我幫點忙，不過其實兩人我也甚少見面的。」湘兒答道。
「如此一來，你又在地長老那邊做過甚麼事了？」我再問道。

「主要也都是幫幫忙…就像剛剛提過的點穴法，地長老那次找我練習點穴時，一開始是替他帶點東西進去，就像是人偶與一些書本之類，後來他練得七七八八了，便要我給他試一下。」湘兒答道。
此時我想了想，看來地長老跟我所做的事倒是相差不遠，他也是學過點穴後便找湘兒來試一試吧…
「那麼除了這次還有別的嗎？」我追問道。
「平常墨幫主也會不時要我送點東西到工房給地長老，每星期也有一次半次吧，不過長期逗留就沒有了。」湘兒答道。
「送東西？沒甚麼特別的事嗎？」我疑惑地再問。
「倒是有，墨幫主一般都會要我去送東西給地長老，聽說是地長老比較能接受我，所以便是我去了。」湘兒平淡地答道。

我回想一下，的確是聽說過地長老比較孤僻，不喜歡別的人進他的工房之內，但他竟然一直讓湘兒去找他，這看來定必有點原因在，唯一可惜的是，明顯墨瑯與地長老有意暪著湘兒，故此我再怎麼問她，也不會有甚麼結果…

A. 找凝華素雪問個清楚
B. 乘著夜色再到地長老房間查一查
C. 算了 睡吧
---
聽日繼續

毒撚地長老

成日借啲意摸人

---B---

「原來如此，那湘兒你也早點回去休息吧。」我答道。
「呃…喔？」湘兒被我的唐突嚇了嚇，但然後還是隨我所說回房間休息了。

我先叫湘兒回房間，其實是心裡清楚追問湘兒也不會有甚麼結果，與其如此，倒不如我自己去查。
湘兒走後，我便從窗邊看了看外面，今天的月亮被烏雲所遮蓋，夜色便顯得昏暗低沉…不過，這同樣是一個絕佳的機會。

我從跨過窗戶，一躍而出，在房間與圍牆之間的陰影之下，我再以輕功躍到了屋頂…而我在黑夜之中以輕功穿過一個一個屋頂之際，我才發現黑士莊的圍牆之上看來是有些機關抵禦外敵的。
轉眼間我便到了地長老的工房前，本來工房之內也沒有甚麼婢女，而在深夜之中，這裡自然是更加僻靜了。
在細心確認過四周都沒有埋伏，也沒有誰在等待著我之後，我才步入地長老的這個工房。
即使是在夜裡，工房之內的爐火仍是燈火通明，就像是地長老從來沒離開，一直在此工作一樣…

A. 直接前往回到房間 進入書櫃後的密道
B. 探索旁邊的倉庫

做咩投票都有人負皮

---B---

乘著這個時機，我走到了工房旁邊那個小房間，也就是覃汨稱為倉庫的地方。

再次回到個倉庫前，依舊要面對眼前那三個鎖…
這三個鎖的造工精細，絕非坊間買到的那些鎖可比擬的，正如我之前所猜測，這三個鎖應該是由地長老親自打造的。

第一個鎖看來跟一般的元寶鎖較相似，而鎖上有著一個「筆」的雕紋，看來是人手刻製上去的。而鎖側那插鑰匙的位置，比起一般所見的鑰匙孔更幼細，故此根本無法輕易的用其他東西把這個鎖給打開；
第二個鎖由兩個鎖頭組成，一左一右互相扣著，若不將左右兩個鎖都給打開，應該是沒法把整個鎖拆開的；
最後的那個鎖比較特別，上面有著四個「按鈕」一樣的石孔。我隨便一按，那石孔可是會彈回來，而按左上的那個孔，卻會卡在了裡面，看來這是有某種排列組合的機關鎖來著。

我既沒有學過開鎖的方法，也不太懂機關之術，若然進倉庫，想必是靠蠻力開鎖，又或者找別的路進去了…

A. 蠻力開鎖
B. 找其他路
C. 算了 不進倉庫

仲有機會拎番把劍

灣仔分域碼頭被政府公佈拆卸

---B---

看著這三個鎖，我想這條路是不行了，於是便開始試著找其他路進去…
我仔細地在工房裡看了一會，這裡的確沒有別的道路可以進去了，於是我便轉到外面找了找。

離開了工房，我在外面繞了一個圈。雖然外面的夜色讓我沒辦法清楚看到周圍，但貼近倉庫走的我，最後依然發現了倉庫的外面其實是還有一扇門的。
我研究了一下這扇門，他只是由一個鎖所封著，而且這個鎖是一個殘舊的普通元寶鎖，鎖頭上的鎖樑有點鬆開，於是我隨即運起內左功，試著一手把整個鎖拉開，不過幾經努力之下，整個鎖依然沒動半分。

然後我想了想，便拿起冬雪，一劍往這鎖上劈去！
然後噹的一聲，冬雪搖晃不停，而那個鎖頭看來便是再鬆了一點…
此時我想了想，若我連續不斷的斬下去，或者會引起甚麼人的注意，或者我應該拿點更為鋒利的武器去破壞這個鎖，就像是放在工房裡面的九斷劍？

A. 拿回九斷劍 順道破鎖
B. 繼續以冬雪連環斬擊破鎖
---
聽日繼續

[場外追出文區] 路仔 穿越到武俠世界(場外)

#741 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢邊都有文睇

---B---

我思考了一陣子後，若我去拿回九斷劍，難以確保觸發機關時會不會引發甚麼騷動，又或者有甚麼東西令墨瑯知道這面的情況…

如是者，沒有九斷劍的情況下，我只好靠著冬雪，對那個鎖連環的開始斬擊了。
「噹、噹、噹…」
在夜裡，每一劍斬下去也像是在空洞的空間之中散播著，充斥著周圍的空氣…
「喀…」幸運的是，不出十劍，這個鎖便已經完全鬆開了。
面對這破損了的鎖，我運起內功，一掌打下去，整個鎖便完全碎開來。

我輕輕的把這門推開之時，後方突然傳來一把女聲喊道「是甚麼人！？」
我隨即握著冬雪轉身，在與身後之人四目交投時，對方便已先說道「路公子…？」
在夜色之下，我慢慢才能看清她的容貌…「素雪？」
「路公子…你怎麼把這個鎖破掉了，你想進去倉庫裡面嗎？」素雪略帶緊張問道。

A. 說出事實 是進去調查湘兒之事
B. 擊暈素雪 盡快調查 事後把事情說成她夢裡發生的
C. (其他合理方法)

B 打暈佢幫佢甩身

C
殺妹證道

A 嘴遁

C, 搬去另一個post

d 直接錫上去 之後頭也不回走左去

呢個提議唔錯

以後嚟邊唔洗更新了

到時呢個post得番男人=.=

係得返基佬先睇

截龍B

樓豬好開心咁

可以轉去隔離post寫 再話佢發夢

---B---

「素雪…」我一面說道，一面接近她。
素雪有點不知所措，後退了半步問道「這…？」
在她眼神閃縮之際，我腳下快步閃身到她面前，素雪隨即被嚇了一跳，但她應未能反應之際，我便一步閃身到她身後，一掌把她打暈了。

畢竟素雪與此事無關，而我也確實不可以把她拉進這個泥潭沼澤之中，與其是這樣，倒不如我把她先打暈，若她記不清楚這事情，甚至完全記不起來，我也可以隨便找個理由，說她睡迷糊了。即使她記起來，這也是我把她打暈了，強行闖進倉庫，完全也與她無關…

我把素雪抱到一旁後，便把終於進入這神秘的倉庫之內…
才一打開門，裡面盡是一些木架，木架之上放著了一大堆雜亂無章的東西，我簡略地看了看，這裡儲在著大量羽墨書院常用的機關兵器。
而除了這些以外，一旁還放著一大堆原形的機關兵器，或是其他已完成，但不明所以的機關兵器。

A. 破壞所有兵器 扭轉明天戰況
B. 慢慢研究一下這裡的兵器
C. 反正沒甚麼特別 還是離開了
---
仲有一篇

---B---

長夜漫漫，我開著手研究這裡的兵器。

這裡較多的「量產架」上便是那個「網槍」，也是我最常見的羽墨書院兵器。
而網槍之外，這裡還有一種像是裝著長矛的弩槍，我試著在自己記憶之中尋找這樣武器，然後就看到了一些漁民所用一種水下漁槍…而這東西恰巧就像那些漁槍的雛形一樣。
這量產的架子，主要就由這兩種兵器組成，而除此以外，都只是些看來平平無奇的刀槍劍棍了。

而這架子後面的兵器，就真的是五花八門了。
有一個奇怪的圓桶裝在了一支槍之上，然後又有一些匣子，奇形怪狀的判官筆等等…
這邊的兵器大多數也只有一支，而不少更看來是仍未完成的武器雛形，故此我也只是拿起了其中一兩件，其他的都不敢隨便拿起來研究。

其中，那個裝著圓桶的槍內配置著打火石，看來圓桶之內是放置甚麼燃料的東西…莫非是噴火槍？
而其他的匣子，看來小巧玲瓏，從外表看來，自然是不禁想起唐門的各種「匣形的機關兵器」，就像是「暴雨梨花針」一樣。

而這些原形兵器的旁邊，就是一些鐵材和工具，看來是地長老工作所用到的東西來著…

A. 帶走(某種)兵器自用
B. 深入研究(某種)兵器
C. 離開
---
由於位置有限 想帶邊樣兵器走/研究邊一種兵器可以提議下 不設帶晒

聽日繼續

A

果把奇怪筆仲唔係䄂劍

跟

A，拎漁槍，路叔缺少水戰能力。

跟拎䄂劍

睇落係漁槍 唔=佢就係漁槍
btw 咁大把野其實好難偷

---A---

我再簡略多看了一遍這堆兵器，然後便打算將那支奇形怪狀的判官筆拿走。

這判官筆頗為修長，比起墨瑯給我練習用的木筆要長，大概是墨瑯那次出手亮了出來的那支判官筆一樣長。而這判官筆的頭部再有一點特別，它不是一個普通「筆形」的尖端，反而是一個頗大的尖頭，前窄後闊，就像合起來的蓮花一樣…這讓我不禁感到，這朵「蓮花」應該是有著甚麼機關來讓它盛開的。如是者，我便拿著這「蓮花筆」左扭右扭，研究了一整天，看來都沒辦法讓它動個半分。

時間有限，我也先不在這裡糾纏，打算把蓮花筆收起來便離開…
正當我想把蓮花筆收起之時，卻發現原本放著蓮花筆的位置後面，可是有著一個更為特別的機關…這機關上有一個小木圈，我仔細一看便肯定那木圈是用來裝上蓮花筆的！
我把這蓮花筆拿起，果不其然是完美貼合在上面的，而這小木圈的上方由一條可調較鬆緊的皮圈和一條鋼線所組成，皮圈在上，鋼線連接著下方的小木圈，而這長度看來…就像人的手臂！
這讓我想起了墨瑯之前所教的「袖中筆」技巧，莫非…這是某種輔助，或者加強工具？

我把左半身的衣服稍微脫下，再開始將整套機關裝上身上…
我將那皮圈綁在了我的上半臂，正當我仍在想著該如何放好蓮花筆的位置之後，卻發現它已經緊貼著我的脈搏，隨時能夠使用了…

距離日出已經非常接近…現在
A. 直接回房間
B. 燒倉回房間
C. 拿回九斷劍再回房間
D. (B+C 燒倉 拎劍 走)

打完李羽係咪bbq喇 之前好似話仲有兩章 但e+出埋final boss

其實無人講過……

冇人講過咩=.=
李羽會到？定仲有幾章？=.=

自己估下 睇落去啦

順帶一提 負評係比你做左表情撚既

其實我估冇李羽打 墨廢佬同25覃咁醒應該水鳩緊路仔

我估打黑童

究竟會唔會出現黑玉斷續膏醫番殘疾

D

sleep is for the weak?

BTW CACDA

最後大家都好似無諗住拎返九斷劍

無訓
玩咗成日血咒之城
啱啱過唔到吸血鬼先熄game

屋企寬頻壞左想打mh都打唔到 打上pccw.又話肺炎冇人番工

咁仲要有埋還原靚靚拳先可以醫返哂

毒撚玩開單機game
係得隻GTA5本身包埋線上

神醫可能有計呢

九半正式截龍 A勝
睇下飛來飛去巴會唔會轉票改變世界

多左個A我一直截龍算
A勝

神醫：

結果最後嚟嘅係少芸
反正都有䄂劍
有埋中國兄弟會都好正常
而且要比人告前面d武俠嘢都夠樓豬坐過世唔差多個ubisoft

Mean but true

話說編年史我無玩

其實幾好玩
因為洗程唔洗照顧歷代正傳個空洞嘅openworld
內容全部都係戲肉
同埋真係真刺客唔係舊世代無雙/新世代等級RPG

我玩得好跳代數 2>4>叛變>大革命 (大革命中左大伏之後無玩)

我有玩2>兄弟會>啟示錄>3>4>自由使命>自由吶喊>編年史>奧賽德
可能今年暑假等起源跌到80% off會入

大bug命有但入唔到game原因不明

---A---

為免節外生枝，我決定在日出之前回到房間，同時我也把素雪抱回了她房間前，以免她生疑。

回到房間以後，我只是閉上眼開始休息，腦中不禁想了林林總總的東西…

我回想轉生以來的這段日子，到我找回記憶後的日子…
我又想到明早的大戰…而我又有遇過這麼的一場戰鬥嗎？明天在兩派的戰鬥當中，我又該身處一個怎樣的位置？
當然還有一件讓我最為在意的事…李羽，這號人物到底是甚麼人？一直以來我所聽聞的「傳說」，那無人可比的實力…
武聖李羽，這是真實存在的人嗎？而身懷北冥神功的我，又真的可以對抗他嗎？
這一晚，我睡得不太安穩…淡淡的晨曦之光從窗外透射進來，同時也意味著真正的開戰時刻，已經近在眉睫了。
我張開了眼看著房頂，依舊想著接下來的事…

「啪嗒。」
我往門外一看，湘兒又捧著了臉盆跟早飯進來了。
「欸，仁甲公子怎麼今天這樣早？」湘兒問道。

A. 說出睡得不好 與自己對大戰的擔憂
B. 只說睡得不好
C. 敷衍過去

湘兒，可以幫我一個忙嗎?

借頭一用？

你出文未

仲點敢出

寫埋下半篇啦

寫一半唔寫一半

---A---

「我…睡得不太好。」我答道。
「又睡得不好嗎？公子你沒甚麼大礙吧？」湘兒關心地問道。
我想了想，然後反問道「湘兒你有聽說過今天黑士莊會發生的大事嗎？」
「這…都沒人告訴我，我只見到素雪姐和凝華姐似乎是嚴陣以待著甚麼，但她們都沒告訴我甚麼，只是叫我在侍候完你之後，便去幫主的房間聽候差遣了。」湘兒無奈地答道。

現時地長老正留於墨瑯的房間中養傷，若然他把湘兒安排到地長老身旁，恐怕他是想將湘兒安排在一個遠離這場戰鬥的位置吧…

「公子，若然你知道甚麼…不如你就告訴我吧？」湘兒不自覺地緊緊抓著了我的雙肩，眼神中充滿著一種求助的感覺…
「告訴你不是甚麼問題…但你要聽素雪凝華的話去找墨幫主。」
我的心中，最為不忍的也就是湘兒的事，如此一個孤獨的女孩，若然黑士莊不在了，她又何去何從…？不過，確保她於危險之外，這個心情我與墨瑯可是不會有任何分別的。

「當然，這我一定會聽從幫主與公子，還有兩位姐姐的話！」湘兒認真地答道。
我微微一笑，說道「今天，有四個明國的大門派，應該會攻來黑士莊，那時候我與你的墨幫主也會迎戰…我猜不僅是我們，也不單單是黑士莊，整個羽墨書院都會動員來守著黑士莊。」
「這…」
湘兒隨即驚訝得說不出話來，好一陣子之後才再說道「我作為黑士莊的一員，又怎麼可以獨善其身！？」
「聽我的說話，去找墨幫主，他定必會安排適當的工作給你。」我說道。
「我…不，我要和大家共同進退。」湘兒堅決地說道。

A. 不干預她的選擇
B1. 讓素雪凝華帶她去找墨瑯
B2. 親自帶她找墨瑯
---
聽日繼續

A
算啦嚟個世界線冇㗎啦

要諗下點寫

又有戀童又有基佬，連登真係好多噁心人士

B1

有冇得轉c 打暈佢 再塞佢入秘道

一講到打昏
就要有強姦

早幾篇都冇姦到素雪啦

---A---

「這…我不打算干預你的選擇。」本來我仍有好幾句話想說，但思考了一下子後，我最後還是一句也沒說出來。
「我這就去跟素雪姐和凝華姐講。」湘兒答道，然後便轉身出去了。
湘兒離開了以後，我迅速整理了一下自己的儀容，同時也把兵器帶齊後，便步出自己的睡房。
踏出了廳堂後，不單單是湘兒，連素雪和凝華都不在這裡了，於是我便直接離開自己房間，打算到外面看看。

出去了以後，眼前的景象讓我有點詫異，因為黑士莊內，居然有男的弟子在走來走去，而且還有四五個人…
他們的神情帶點緊張，往著莊內的大廳堂奔去，見狀，我也順道跟了上去。

到達大廳堂以後，除了有傷在身的地長老外，整個黑士莊上上下下的人都已經到齊，而墨瑯鐵無心與覃汨此等要員，就站在了最裡面的中央位置主持大局。
他們的前方先是一群婢女，然後便是一群羽墨書院的男弟子了。
「探子回報！」我剛剛跟著的幾個弟子喊道，然後他們便快步走往墨瑯了…

A. 跟上去了解「探子的軍情」
B. 在遠處觀察整件事的發展
---
聽日應該開始 「羽墨書院編(下) 完結編」

---A---

一知道這幾個人原來是探子之後，我便不禁跟上去看一看。
那探子把一份卷軸交到了墨瑯手上，同時墨瑯看了一眼走近的我，說道「仁甲，你來了嗎？」我只是點一點頭，而墨瑯也沒空理會我，開始閱讀手上的卷軸。

墨瑯看了數眼，皺了皺眉便將手上的卷軸交給旁邊的鐵無心了，而鐵無心看了兩眼後便一手把卷軸擲在了地上，再大喝道「混帳！」
一旁的覃汨搖了搖頭，走前兩步把卷軸拾起，看完了便將其交回那位探子了。
「幾位，敢問情報上寫著甚麼？」我問道。
墨瑯看了看眼前的眾多婢女，說道「機密軍情，總不可有這裡公開。」然後墨瑯向著探子打了打眼色，探子便將手上的卷軸交到我手上了。

打開卷軸，先是一個奇怪的蛇形蓋章，而蓋章下面便簡略地寫道…
「鄙人未能前來，但已安排唐門弟兄與麾下的其中一個小隊前來
不良人 李羽」
如此一來，李羽是不會在今天出現了…
「墨幫主，那你現在有何打算？」我向墨瑯問道。
墨瑯沒有回答，直接看向了覃汨，覃汨則是冷冷地答道「守。」
「那麼湘…」

「咚咚咚咚…」一陣戰鼓聲把我的提問打斷了，我隨鼓聲方向一看，一縷黑煙從莊門方向傳出，而墨瑯立即大喝道「整裝出發！」
墨瑯鐵無心與覃汨三人隨即向著莊門出發，而所有婢女都走到廳堂兩旁，拿出早已準備好的兵器，緊隨在墨瑯他們後方了。

A. 直接與墨瑯他們前進
B. 混進人群 以旁觀者身份觀察戰事 如非必要絕不出手
---
聽日繼續 大戰開始

用左個幾星期由一追到而加 想問路仔點解突然反骨

@反巴

b
btw b咁樣反杯

反cup

B sure

其實我驚李羽會黎，卒仔打扮探知墨羽書院大軍壓境之後真正意向，再露面行動。

墨羽書院

嚴格黎講佢都無做咩反骨野

---B---

我沒有直接跟著墨瑯他們出發，而是混進了後方的人群之內了…

…
「仁甲沒有跟上來嗎？」鐵無心問道。
「意料之內。」覃汨答道。
墨瑯和鐵無心看了看覃汨，覃汨便再說道「幫主對他的招募，其實早已有效果了，現在他靜觀其變，也只是未找到一個出手的原因了。」
墨瑯思考著覃汨的話，鐵無心則是一臉不解，不過他們都沒停下來，直接往莊門前進了。
…

從大廳到莊門的路，本來也不長，而在這麼趕急的時候，墨瑯與羽墨書院等人，自然也不會怠慢，只是片刻，便已到達莊門了。
莊門跟前，已有數個婢女看守著，她們拿著昨日我在倉庫裡所看到的「漁槍」，她們都是緊緊的握著漁槍，額上都流出一點汗來了。

嘈雜的戰鼓聲從外面響個不停，但幾位婢女看到墨瑯後也隨即緊張地說道「幫主！」
墨瑯稍為抬一抬手，示意她們免禮，幾位婢女後退幾步，站在了莊門前方，墨瑯則看向身後的眾多弟子與婢女。
然後墨瑯便開始指揮著眾多的弟子行動，說道「槍隊分成兩隊，從圍牆之上鎮守莊門的左右兩側。網隊，轉於大隊身後，隨時準備行動。最後，天長老與我帶同其他弟子於正門迎戰。」
眾多的弟子緊緊抓著手上的兵器，一個接一個答遵命，場面確實是萬分壯觀。
墨瑯指揮完畢後，便與鐵無心一同轉過身來，看向眼前本來守著莊門的那幾位婢女。
墨瑯吸了口氣，大喊道「開莊門！」

幾位婢女一左一右的把莊門打開，墨瑯帶同眾多的弟子步出莊門，我也跟著人群出來了，而映入眼簾中便是不同勢力的人馬了。
真武門、絕扇門、明教、神侯府，四大勢力都派出了不少人馬，當中都盡是一些熟悉的面孔，但明顯這裡並非四大勢力的全部實力。
真武門派出了岳晉與其手下的凌藍，前方還有隆哥到了，不過武幫主倒是不在；絕扇門除了青雪以外，主將應該就是莫雷與霍老三了；神侯府當中自然有見到如意，除此以外便是無情與冷血二人了。
最後是明教，除了凡不爾還有幾個五顏六色的人，分別是紅黑藍綠，紅色的我曾在神侯府見過，應該是那位赤袍翎王 霍紅英了，至於另外三人，想必就是另外三位法王了。

墨瑯才剛走出來，霍紅英便大喊道「墨瑯，你這個縮頭烏龜終於敢出來了嗎？快把我夫人交回來！」
墨瑯皺了皺眉，輕輕揚手，於莊門旁邊便有一支長槍朝霍紅英飛去，霍紅英用鼻子不屑地哼了一聲，接著一個轉身，霍紅英那紅色的長袍隨他的動作轉動，將長槍的力量卸走，再一手接住了長槍。正當霍紅英接著長矛之際，我才驚覺長槍末端可是連著一條難以察覺鋼絲。
「放。」墨瑯說道，然後後方又連續射出三四支長槍，霍紅英則連環地接下了這堆長槍。
「小心。」一旁那黑衣男子說道，然後從懷中拔出一對拳刀，一手把長槍後方的鋼絲切斷了。

鐵無心拍起手來，說道「果然是黑刀狼王，這麼微小的絲線也能察覺。」
「神鎚門甚麼時候當上了羽墨書院的狗了？」黑刀狼王答道。
鐵無心把玄鐵鎚打到地上，大吼道「小狗，小心自己的嘴巴！」
鐵無心與這黑刀狼王相互對視著，形勢一觸即發…

——
今日有排出 呢個計第一篇 未有選項

好似係第一次無票投

路仔回歸神侯同盟未

咁疊馬
羽墨得兩條友同d兵仔點夠打

如果墨瑯要出手就打到一半就跳埋去墨瑯到話我黎助你一臂之力 之後一劍插落墨瑯到

火器隊

好似武道狂之詩咁神機營滅武當

---(續)---

黑刀狼王與鐵無心的氣氛漸趨緊張，旁邊那個藍衣男子便用一把口音古怪的尖銳聲音說道「依我看來，這個神鎚門幫主，也是些欺世盜名之輩吧。」
鐵無心用鼻子回應了他的質疑，說道「哼，四大法王也不就是一群藏頭露尾的古怪畜生！」
聽到鐵無心一言，我打量了一下四大法王的衣著，身為赤袍翎王的霍紅英，以一身赤色長袍把自己的身體都覆蓋著，而且長袍之上本來就有著一頂兜帽，只是他沒戴上而已；黑刀狼王身上披著一件軟甲和一個狼皮頭盔，在遠處根本無法看清面容；剛剛說話的藍衣男子，衣著較為簡單，就只是一些隨處可見的漢服，但卻在臉上畫了些奇怪的妝容，根本沒辦法看到他的真面具；最後那個綠衣的，身穿一件薄鱗甲，披著一件與霍紅英相似的綠袍，也是無法辯出外貌的。
若然不是他們與明教一起出現，或許我也不會知道他們四人的身份，不過…鐵無心所說的藏頭露尾，古怪畜生，可能倒是頗貼切。

霍紅英隨即往前一躍，大喝道「姓鐵的，敢冒犯我們明教，挑釁我們四大法王，我看你是活膩了！」
鐵無心大笑，答道「正好！就讓我以一敵四，再把你們打敗，振我羽墨書院之威。」
說罷，鐵無心便拿出玄鐵鎚，想步出迎戰。就在此時，覃汨走到了墨瑯耳邊，低聲說了幾句話，然後墨瑯便大喊道「天長老，退回來。」
鐵無心聽到以後，便立馬停下了腳步，沒有衝動的上前了。

「墨瑯，你這縮頭龜果然是不敢打吧。」黑刀狼王說道。
墨瑯搖了搖頭，說道「赤袍翎王、黑刀狼王、藍目蛛王、綠鱗蛇王…明教四大法王，那個不是名震江湖的厲害人物，與我們羽墨書院動手，根本是我們羽墨書院的榮幸了。只不過…四位的名號如此響亮，以四敵一，難免有失身份了吧。」
凡不爾大笑，答道「數十年前，我們明教還被魔教魔教的叫著，要不是當年的三十四代教主，助明朝開國，我相信我們還是被稱作魔教，而不是甚麼護國宗教呢…現在你來跟魔教談仁義道德，這不是想瘋了嗎？」
「哈哈哈！幫主，那就不如讓鐵某試一試四大法王的功力吧！」鐵無心說道。
在一旁真武門的隆搖一搖頭，說道「這戰，我們真武門不打，我們只是來找路仁甲，無意跟你們打這些戰鬥。」
墨瑯皺了皺眉，說道「路仁甲？」
「奉武豪幫主之命，尋回路仁甲，不然我們就把黑士莊翻轉過來。」隆淡淡的說道。
此時隆哥身旁的凌藍緊張地喃喃道「不知道路兄他是否一切安好呢…」

A. 從人群中一躍而出 表明安全
B. 繼續隱藏自己

夜小小繼續出

b 打就啱 一次過吸哂全部人做第3勢力

B 等佢地打 吸哂廢鐵啲內功

C 乘機搶回九斷劍

返入去偷劍?

快d! 我要呀! 我要文呀！

保守估計都要凌晨先有

啱啱做做下嘢突然諗起
應該襯亂暗殺咗基佬霍先啱
唔係嘅話以後想溝人妻會好麻煩

假如人妻仲未比黑土莊d人玩壞嘅話

以後唔溝 直接去隔離post解決

記唔記得過咗幾多日
我印象好似係三日
如果有好多黑人幫手應該擴闊到可以拳交
到時個混血bb直接滑出嚟唔洗用力

BTW過隔離post其實咪即係自己呃自己
就好似睇完AV係腦內自己呃自己有份中出咁

練功都練左好耐 應該唔止3日？

現實時間寫咗成個月啫

其實下 故事內時間好似過左唔夠一星期
但我寫左成個月

果班幫過路叔嘅契弟又咁快聚到人又咁快到
好玄幻

其實地方唔算大 都係明國領土

幾點有文

應該兩點尾篇

掛

轉頭

比下面啦 今日兩篇都咁長

你又放假？

唔係 聽日仲要6點起身

仲唔訓

我地又唔會做咩既

飲左茶瞓唔著

又要係鋪床碌到6點

到底我瞓先定有文先

咁注定係有文先

用頭大大力撞牆
就算係啪咗偉哥都即訓

打個丁咪瞓到...

基巴

---B---

雖然我聽到了凌藍的話，但此刻我不認為是個表露身份的好時機，故此我只是停在了一旁，觀察事情的發展而已。

墨瑯續說道「那麼真武門的意思是不會出手了吧？」
「若果貴幫要先處理眼前和明教的爭端的話，我們自然不會動手。」隆答道。
墨瑯點了點頭，再將眼神投向絕扇門，領頭的莫雷見狀便答道「我們是來救人，也不是來參與甚麼紛爭的。」
此時，一旁的無情搭話道「我們神侯府奉命剿滅羽墨書院一干人等，不過江湖規矩，我們倒是知道，你們若要先與明教算帳，如非必要，我們絕不干預。」

鐵無心聽罷，大笑道「哈哈，那四大法王是不是要領教一下在下的武功？」
霍紅英大喝道「求之不得！」然後便一步步地往前走，同時間四大勢力的人也慢慢退開，在我倆之間形成了一個比武用的「空地」。鐵無心冷笑一聲，從莊門前方一躍而出，站到了霍紅英前方。

鐵無心站在霍紅英前，抱拳恭敬地說道「羽墨書院天長老 鐵無心。」
「赤袍翎王 霍紅英！」霍紅英抱拳答道。
「你始終是晚輩，我讓你先出手吧。」鐵無心說道。
霍紅英沒有回答，輕輕一笑，一抬手便揚起了背上的長袍，把鐵無心的雙眼阻擋著，而在這遮擋視線的一瞬間，霍紅英先是一掌，再是一腳，連環的攻向鐵無心。
鐵無心沒有被這攻擊給影響到，拿出玄鐵鎚，以鎚柄擋下了這幾下攻擊，但他也不算是完全把這勁道卸走了，還是向後退了幾步…
「以長袍遮擋，再乘機搶攻，果然是新一代的年輕高手。」鐵無心讚賞道。
「這些客套說話就免了，讓我看看玄鐵鎚的真正實力吧。」霍紅英說道。
鐵無心嘴角輕揚，說道「那就準備接招吧！」

鐵無心拿起玄鐵鎚，單手一揮便攻向霍紅英。霍紅英一揚手，又再將身上赤袍轉動起來，想將玄鐵鎚的勁道引導開來，但玄鐵鎚並非凡物，這一擊帶去，便將霍紅英連人帶袍推開了十數步外，差點退到四大法王原來的位置了…
「玄鐵神鎚，果然厲害…」場內的人議論道。
---
照樣無選項 聽日繼續

鐵廢老幾時死
同埋佢有個女既設定係咪冇左

應該比不良人捉左

明教係資源回收筒 有堆人扔在係明教護教就好小機會再出場

嚟個故真條好多肉便器

將來會重寫既話希望你會寫個if線當初去明教之後會點發展

應該係重寫一開始唔救人妻入不良人先啱
嚟條線同依家先係完全對立

If線其實應該唔會動筆再寫 講下發展就可能會

btw 重新修訂個成個故就大機會d 因為好多位想加返係前面做伏筆

將d強姦情節加返哂入去完整返路叔個人格

加埋d伏筆寫番路仔點解要殺小二

一刀插撚死軍師

軍師出場個位我應該會重寫

室內設計師

其實我想話比大家知 除左路仔仲有其他穿越者
但軍師個設計唔係幾好

除咗路叔之外全部人都係無失憶咁穿越

睇到哩度，我都睇唔到穿越者嘅身份有乜用

其實嚴格黎講 成個故仔既「穿越」

都係無撚用 當返武俠故睇is ok

無用嘅設定，修定嘅時候棄咗佢

未至於完全無用 但係覃仔個穿越設定就唔洗留

一開頭，以為個故好似尋秦記咁

中撚晒伏

---(續)---

霍紅英聽到在場那些人的議論聲，便不甘地大喊道「區區一個破鎚子，怎會是我赤袍翎王的對手，別說笑了。」
此時，一直站在一旁的身穿綠袍的那位綠鱗蛇王，忽爾開口說道「紅英，你打不過他的。」
「影哥，難道你對我沒信心嗎？」霍紅英問道。
「信心？只是他的玄鐵鎚克制著你，僅此而已。」綠鱗蛇王簡略地答道。

「我可不只有一招！」霍紅英答道，然後揚起長袍又是一躍…
這次從旁我才能看到霍紅英的舉動，他運著一種特別的手法在半空之中把身上長袍那個披風般的後擺分開出來，再把這後擺一甩，旋轉著的往著鐵無心飛去。
這一大幅布往著鐵無心飛去，速度奇快，同時間霍紅英在半空中穿梭到了鐵無心的後方。
鐵無心把玄鐵鎚轟到地上，再單手把整個玄鐵鎚抽起，一個轉身便在自己的上方畫了個半圓，一下將玄鐵鎚再轟到另一面的地上。

這兩下重擊，除了震撼了在場的所有觀戰者以外，還形成了一記強力的破風，先是將霍紅英的赤袍給「擋」下了。紅袍被破風吹飛之下，霍紅英的位置也自然敗露…
不知道是偶然，或者是鐵無心早已算到霍紅英會從背後來襲？
只見鐵無心一個轉身後，早已緊盯著半空中的霍紅英，他拿起玄鐵鎚一躍，便想往著半空中的霍紅英追擊。
霍紅英腳下踏步，又是一閃，便從半空之中避開了鐵無心的追擊…不得不說的是霍紅英這一踏步，顯然能看出他的輕功和內力都絕非平庸之輩，不過或者有如綠鱗蛇王所說，他被玄鐵鎚所克制著，根本沒能做出甚麼。

「鐵無心…！」霍紅英咬牙切齒地說道。
「我看四大法王的本事，也就如此了吧。」鐵無心挑釁道。
四大法王聽罷，又想再換一人上陣，但凡不爾輕咳了一聲，四位法王便退了下來，沒有輕舉妄動。
「鐵前輩，看來凡某要出手了吧。」凡不爾恭敬謙卑地說道。
---
旁觀者角度真係無乜選項
第一篇

btw 有冇人

暗殺基佬霍
穿越者身份發揮作用諗返起d傳奇刺客點舞袖劍

繼續出

繼續追

一個一個輪流出嚟隻揪
變咗比武大會咁

有冇得放針插thor

不如試下依家着草等兩面都搵唔到，化個妝扮新人周圍去呃下武功。

下篇11點前

一早應該跟千面人學易容

當初唔分本野比雞同青雪咪好 依家學少左好多野

學軍師帶面具。

戴面具點呃武功

果陣淨係學輕功根本我地睇落同冇學過冇分別

佢兩個都好似冇撚用過本嘢d 內容

係

諗住學完唔洗成日俾人捉到
點知

認同基巴
果陣廢 緊係諗住唔夠抽都走到佬
結果係坐左起碼6/7次監

雖然每次坐監都好似學到野
但個輕功真心雞肋

諗下點樣可以又坐監
不如跟sing巴講著草
跟住去少林寺偷書博比人拉

究竟路叔比靐龘上身之後有冇出過錢 諗番起之前全部都係青雪出錢咁濟

響青雪個朵咪得
食軟飯

提議去劫鏢/銀號 連打劫都唔敢邊有資格做一線中高手

唔好同我講路叔係正派人士 同盟只係敵對勢力 唔一定係邪派

冇記錯一開始係殘疾老豆比咗筆嫁女費
跟住就係同性戀出
之後同同性戀分開行佢又比咗筆
之後就一直青雪出
之前我都笑過路叔冇謀生技能點供養雞（佢d喑器要錢）
雞本身唔出去賣又係不事生產
最慘路叔不事生產之餘又好正氣唔奸淫虜掠

啱呀
如果一開始冇幫人妻再入不良人線
同盟會睇落變正派絕扇真武變哂邪派
四大名捕可能換做埋四大惡人

古代人民族性咁強 明國勢力又有波斯明教佬 又有真武門西域佬
唐國打擊蠻夷分分鐘先係正派

綜合目前行程:着草->劫鏢賺車錢->入少林寺偷書->坐監。

要揾d勁外功學下 路叔仲得2線尾水平外功 之前又唔偷人長老d腳交書

少林七十二絕技
偷多幾次實中
反正路叔人設係超高校級練武奇才全部睇一次就識
比人捉到之前都夠時間睇返三五七本

偷到易筋經就真係變令狐沖潮文

後生可畏奇才（30歲）

樓豬鎖咗北冥冇得學其他內功

笑過幾次樓豬都扮睇唔到
古人壽命平均得五至六十歳路叔都過咗中年仲成日比人讚年青有為
大器晚成就差唔多

淨係學排毒得唔得 咁就唔怕唐門佬

佢一陣又會講 係個故到冇提過真實年齡 30歲係我地自己ff

真
要搵返套勁d嘅掌法學下

學埋剩低既獨孤九劍 之後去少林寺偷掌法 再去唐國應該做太監揾殘疾家姐+老豆 由佢地推薦入不良人 最後又反骨多次打李羽

如來神掌

或者自創掌法

宮中有葵花寶典

樓豬都好耐冇自創招式啦

上武當偷太極拳劍會否更好？

北冥+葵花
應該可以直升一線頭了

武當野咪又係內功為主

唔強姦
條撚要嚟都冇用了

岩曬 最後一個冇丁 一個斷4肢+毀容 一齊住係唐明村

咁完咗羽墨呢度就叫晒所有女過黎群P
扑最後一次，之後就去學葵花

講咁多
陣間一齊動議著草呀
唔係就困死係個迴圈入面㗎啦

Happy ending

mon post搶4票 李羽等武豪打啦 佢地2個死曬 路叔自然會登頂

11點半左右

啱啱準備催你文

睇完書評改稿？

唔係 我掛住睇約定的夢幻島未寫完
岩岩睇完

直接學葵花 讀者唔洗投強姦 樓豬個故又健康d 雙贏

動議
樓豬以後唔使驚我地叫你寫強姦

着草->劫鏢賺車錢->入少林寺偷書->坐監->逃獄入皇宮->

暫定路線 先揾南宮廢老教劍 再去少林偷掌法 後入唐宮學葵花

正評支持
負評反對
p牌留言表態

即着草唔返去啦，返左去真武門仲走到咩。

岳晉 零男係黑士莊 帶南宮廢老走易如反掌

萬一武豪係度嘅話點算

真武門主戰力走左 青城打得既咪得青雪同雞 屌多次再打暈佢地

咪話自己走左出黎 第一時間番黎報平安 光明正大揾南宮廢老教劍 再偷走

臨走吸埋南宮廢老內功唔好曬 連埋複姓佬走火入魔等死 咁就得番路叔識獨孤九劍

支持

11點半

樓主我們到了 你在那

改緊文 諗計唔比我地揀著草

---(續)---

「凡右使乾坤大挪移神功威震天下，我一個耍耍鎚子的，當然不是對手。」鐵無心說道。
「哈哈！」凡不爾大笑，與如同時在場的人都把視線集中在凡不爾身上了。

「乾坤大挪移？」「那個護教神功？」「不是已經失傳了嗎？」
真武門與絕扇門的那些弟子聽到了凡不爾身懷乾坤大挪移神功之後，都開始議論起來…
一向眾說紛紜的，是明教封為護國神教後一直衰退沒落，其中的強者以及勢力早已大不如前，但今日一戰，大家又會看到多少明教的底蘊，這倒是一個未知數。

就在此時，軍師先生又靠近了墨瑯，低聲說了句話…
然後墨瑯便再說道「明教的各位，如此一直戰過你死我活也不是辦法…倒不如想個簡單快捷的方法來解決這場戰鬥吧。」
此時，真武門的隆哥便搶先說道「這場戰鬥本來就是你們羽墨書院將路仁甲和明教的凡大小姐擄走了而出現的嗎？事已至此，交出兩人，我想應該還可以饒你們幾個一命的。」
「好，不過我認為大家有所誤會了。」墨瑯答道。
「誤會？」隆哥問道。
「凡小姐，的確是在我莊內作客，但路仁甲…從未見過。」墨瑯答道。
凡不爾大笑，反問道「未見過？哈哈哈，那天他還在你身旁，今天呢？姓墨的你把他藏到那裡去了！？」

A. 現身
B. 保持不現身
---
不設其他選項

不設其他選項

根本唔洗諗

btw 其實呢到係最後一篇 之後就轉了

樓豬改名叫Carrie_Lam777啦

轉乜
轉作者？

B埋算 繼續作 距離4點都仲有4個鐘 應該有2篇掛

我試下寫快d

A啦

緊係等佢地開打 都未見識過岳晉同隆既實力

樓豬走之前記得攞返把劍

見毒者都唔投拎 一陣實係文直接拎走

不了
唔要了

冇劍路叔唔識打交了

佢咪有把新劍
同埋唔變返廢人邊有動力學新嘢

學左點用內功 應該識咖啦

我記得之前明明學識咗射劍氣
但冇再用過

係 打萬劍門木人果陣學識左 仲話要有頂尖劍術既先會識

其實正確d嚟係成個萬劍門都消失咗

未搞掂千面人 真武門都未幫路叔搞掂單野 但係依家萬劍門冇左影
千面人捉路叔要北冥 之後變左免費養路叔一排 仲要有婢女照顧日常生活

不過萬劍門基本上都收左皮 比李羽殺左一轉 之後內戰又死一批2代弟子 得番班廢人

霍紅英個look個咪大概咁

B
食多陣花生先

B
大手花生慢慢剝

---B---

「凡右使若然不相信我們，我們也沒辦法，不過為表誠意…」
墨瑯拍了拍手，後方便有幾個婢女帶著凡爾麗從人群中走出來。

「麗兒！」凡不爾大吼道。
凡爾麗身穿一身囚服，被兩個婢女一左一右的帶著從後方步出，此時凡不爾留意到了凡爾麗手腳上鎖著的鐵鐐，隨即便想破口大罵，但墨瑯竟是搶在了他之前。
「你們幾個，快給凡大小姐鬆綁。」墨瑯說道。
那些婢女立馬便開始替凡爾麗解開那些枷鎖，而下來的凡不爾便緊張地再喊道「你們若是傷到我麗兒一根汗毛，我必然要你們所有人付出代價。」
「放心，凡大小姐一點傷也沒受，只是避免危險，我們才鎖著她，若果凡右使信不過我們，大可以問一問凡大小姐。」墨瑯答道。
凡不爾將眼神投向了凡爾麗，凡爾麗則也點了點頭答道「對，他們的確沒對我做些甚麼…不過我的弟兄們…？」
「放心，他們都在生，不過受了點小傷而已。」墨瑯說道，接著又拍一拍手，那群明教的弓子便被押上來了…
對，是押上來。他們被綁上了更重的手鐐腳鐐，一個接著一個走出來，而且身上都有大大小小的傷痕…明顯的，他們可沒有「凡大小姐」的待遇。

「各位弟兄…！」凡不爾喊道。
「凡右使！」其中幾位明教弟子喊道。
「把他們送回明教的人手上吧。」墨瑯說道，然後數個婢女便帶著凡爾麗和這群明教弟子走到了凡不爾身旁，並放下了鑰匙，讓明教的人幫助解開這群被囚弟子的枷鎖了。
凡不爾隨即開始問及凡爾麗的傷勢，而四大法王等人亦開始接應著這些被囚弟子了。

就在此時，一直沉默不語的冷血忽爾問道「那麼路仁甲，他人呢？」
「我就說了，他不在這裡。」墨瑯敷衍地答道。
岳晉也不再沉默，開口說道「說多無謂，既然你說他不在裡面，那就讓我們進去搜吧。」
「抱歉，裡面關係到羽墨書院的機密，這可容不得你們隨意進去。」墨瑯再答道。
「那看來我們只有一個方法了…」隆哥說道，然後腳下踏步，一眨眼間他便已到了墨瑯眼前，一拳便朝著墨瑯的臉上攻去。
這速度奇快，墨瑯隨即想往外迴避之際，這一拳已經快要揍到他臉上去了！
「噹！」鐵無心舉起玄鐵鎚，將隆的那一記拳擊擋下了，那噹的一聲巨響，可算是把在場的大家都嚇到驚呆了。
即使被擋下了，隆的拳頭仍沒有停下來，依然運力往著鐵無心的玄鐵鎚壓下去…
鐵無心本來只是單手舉著玄鐵鎚去擋，就在隆的拳頭一運力下去之時，鐵無心才大驚過來，雙手緊握玄鐵鎚，抵擋著隆的「一拳」。

一拳對上雙臂…這是何等誇張的力量。

鐵無心在玄鐵鎚的柄上運上全力一推，隆哥才後退了數步。
「力度不錯，就看看你能接我多少招。」隆話畢，立馬又是一拳，鐵無心隨即一掌把身旁的墨瑯推開，然後舉起玄鐵鎚，開始抵擋著隆的連環拳擊。
隆的攻擊簡單直接，左拳接右拳，右拳又再左拳，連環的拳擊下來，讓我不禁看到了武豪幫主的影子…果然是第一堂堂主，武豪幫主的親傳弟子。

就在我觀看著鐵無心被隆哥壓制著之時，他們後方不遠處的軍師先生忽爾開口說道「來了！」
---
聽日繼續

洋槍要來了

着草最佳時機。

有預感冷血會死

如果真係死
見佢搞咁多嘢都未屌到殘疾
為佢默哀一分鐘

當然可能路叔離開後屌咗我地未知

天下第一劍

覃仔同墨瑯古惑呀，睇死籠絡路仁甲開始見效，路仁甲唔會黎貿然出黎，將責任推得一乾二淨，搏真武門同絕扇門唔出手。

話晒都軍師

各取所需
路叔（讀者）想著草展開人生新一頁
千面人佢地想拖時間等洋槍

搏輸

支持着草但唔支持移除下體，你地可唔可以變態少陣？😕

沉迷女色難以成為一代高手啊
切左佢練葵花就啱啦

其實自古以嚟有種技術叫雙修同採陰補陽
咁就可以沉迷女色又做高手
不過正氣樓豬應該唔會寫

練完葵花
靐龘番左現代 路叔就冇啦啦冇左條丁

係咪李羽會一個打殘曬佢地

終於有人覺得覃仔有計

禮貌上恭維下

不嬲上晝有一篇

放假 訓醒都晏晝

想睇破箭式擋子彈

---(續)---

「踏踏…」
隨軍師先生的一句說話後，突然，四方八面傳來了一陣馬蹄聲，剛從聲音判斷，至少有上百人正在接近這裡！
隆哥雖然在戰鬥之中，但當然也注意到這陣騷動。他隨即收起攻勢，以其了得的輕功往後一退，一退便已經躍到了真武門原來的位置了…

在場的眾人隨即開始議論起來，到是甚麼勢力的人正在接近這裡？
雖然四大勢力的人對這接近中的人馬毫不知情，但他們都心知肚明，己方勢力的人馬早已齊集在此，故此現正接近這裡的人馬，絕非友軍…

說時遲那時快，一大隊人馬便已開始包圍起黑士莊門前的這個範圍。
這隊人馬屈指一算也接近百人，這人數雖還不及四大勢力的人馬，但只是加起這邊黑士莊原本那些防守的人馬，就超過四大勢力了…
墨瑯看了看這群人馬，便說道「是唐門與不良人。」
我隨著墨瑯的視線看去，便看到馬上的人大部分也是穿著唐門綠衣，而且還帶著不同的槍形兵器。而除了唐門的人外，還有一群身穿全黑衣服，戴著面具的人，不容置疑是不良人的人馬，尤其是領頭的人…白老！

「走狗。」隆哥看向墨瑯說道。
墨瑯冷冷一笑，看向隆說道「沒有甚麼走狗不走狗，只有勝利的一方才是正確的。」
就在他倆爭論之時，唐門的領頭人便開口喊道「真武門、絕扇門、明教、神侯府，現在投降者，可免一死。」
我看向這唐門的領頭人…竟是唐逆！？

此時，明教的霍紅英便隨即喊道「投降？絕不可能！」
隨他一喊，場上的人大多也拿出兵器，明顯已經準備好作戰了。
「沒關係的，火器隊！」唐逆喊道，然後那群唐門弟子與不良人便拿出了一支又一支的古怪兵器…正正是我昨日從倉庫之中看到的那個噴火槍！
就在他們拿出這「火器」之時，幾個站在後方，較為靠近他們的明教弟子便大喝道「拿著這樣的古怪東西，想要嚇唬誰！」說罷便往著那些「火器部隊」前衝過去…

「小心有詐！」凡不爾大喊道，但那幾個弟子已經直衝上前了。
「撻…蓬！」幾道火焰從火器之中噴出，直接噴發到那幾個弟子身上！
「啊！」「好…好熱！」「妖法！是用火的妖法！」
幾個明教弟子頓成火人，同時間也是警告了在場眾人「火器部隊」的威力。
此時墨瑯喃喃地說道「果然是我們的技術結晶…」

A. 現身阻止雙方繼續戰鬥
-1. 協助四大勢力逃走
-2. 假意協助捕捉四大勢力
B. 繼續觀戰
---
A要投12

寫左粒幾鐘

要好似政府咁唔死人都唔出手

A1

b

同埋要求c乘機着草

B
一直唔出嚟想睇樓豬點寫

咪有人篤路叔出黎 再揀過今次選項既a1/a2

又唔比偷走
可能嬲得滯直接寫路叔被燒死完故

但佢今次冇寫不設其他選項

我上面動議咗㗎啦
不過冇人跟

跟C

大技： 夠4票之後話唔受

轉c

受

轉死性

C,尋日大家約好左既。

唔比著草既話我動議下篇
大聲講墨瑯收埋好多高科技武器唔開心share 睇下唐門/不良人有咩反應

C已達4票

死左D雜卒無人理

轉c🤩

從來樓主都好民主 但合理既時候先做合理既選項

樓豬應該又想撚狗 著草被發現焗住投今次既a1 a2

即係今次抗爭咁
大家都知777唔會屈服
咁唔通就唔再出嚟咩

點解唔可以偷襲btw
a2

成功著草既話應該去少林坐監先定去揾南宮廢老先

坐監避下風頭先好似好d
南宮廢老睇佢份人比人整人棍都唔交九劍出嚟
要說服佢應該搞好撚耐
如果帶埋南宮廢老一齊走邊行邊說服
咁明顯即係唔洗走等比人捉
同之前潛行任殘疾想join埋一份一樣咁on9

揾複姓佬教會唔會易d

五分鐘就學識咩

Push

背口訣就得啦

咁不如叫路叔去以頭撞牆等佢記得返笑傲江湖d內容

路叔唔係一聽到火器就有少少印象咖咩 依家見到火器都諗唔起

樓主仲會唔會講翻追命個單野?

智力隨劇情進展浮動

死都唔走>人妻到黑士莊>比人捉左>死都唔揾人妻>右使到左>唔跟明教走>4大勢力到黑士莊> ???

《讀者與作者鬥智鬥勇的故事》

著草好似中左樓豬既圈套

樓豬好難捉摸

唔怪得佢會受c 原來係想令個故唔洗墮入停擺圈套

事但啦世界咁大唔返去就得了

冇軟飯食路叔點生存 千面人唔比錢路叔洗

識新女食軟飯

打劫
當古代GTA坐轎撞入錢莊拎飛針出嚟指嚇人

有人記得 其實都係關於佢調查三大長老既事
後來中伏

樓豬：路叔係正氣道德撚

GTA入面主角都係正義一方

動議去少林寺坐監前強姦連櫻希+王玥

王玥要拎定易筋經解毒安全d
連櫻希係絕對武力差距下就直情係中門大開任上

咁就姦左連櫻希先 不過好似佢住係絕扇門地頭

有乜可能
樓豬肯定叫你去隔離po

跟劇情行都唔知點先駁到去連櫻姐妹
一係d菜失收 去左賣身 比路叔包起左

路叔冇錢咖
佢俾人包養就有份

反正樓豬寫親d女全部都有問題 好似係得青雪算比較正常
無痛覺 殘疾 精神病大媽 比人逼去比路叔屌既又有 仲有2件sheshe
唔差在多隻雞

唔寫包起佢 寫救走佢都得

青雪前期明明係臭閪港女大小姐性格
之後幫佢對冧咗佢阿叔就慢慢變模範女朋友性格
可能樓豬都發現d女個個有問題好似睇緊港女語錄咁唯有簡個最易改嘅改做正常人

開頭想夾埋小二強姦人 緊係對路叔閪

講開又講 之前可以強姦人
而家又唔可以

早幾日仲話咩個故好健康喎

準備緊出書
要老少咸宜

真武門唔知乜水逼大波妹比路叔屌 都幾老少咸宜既

好想食姊妹丼

---C(乘機逃走)---

就在此時，一直只站在墨瑯身旁低聲說話覃汨忽爾站前，高舉著手…
此刻全場所有人的視線都集中了在他身上，接著覃汨振臂一呼「上，不降者，非擒即死！」
「呀！！！」全場羽墨書院勢力的婢女、弟子，無一不吶喊助威。
但覃汨也不是隨便讓所有的兵卒亂衝亂撞，立馬便開始指揮道「混組陣形，保持二十步距離！」

隨覃汨一聲令下，眾多的羽墨書院弟子便配合著外面的唐門與不良人弟子，形成了一個包圍網。
而兩邊的弟子都如覃汨所說，留有了一段距離，然後拿起「矛槍」「網槍」交錯地排列起來。
四大勢力見狀，不敢輕舉妄動，畢竟他們對於眼前所見的那些奇形怪狀的兵器，可是毫無概念的。

「各位，請隨我們明教突圍而出！」凡不爾大喊道，然後明教的弟子便隨著凡不爾往著旁邊的不良人防線一擁而上。
「讓我先上！」那個藍衣的法王又用他那把尖銳的聲音說道，然後便從腰間抽出一條鞭來。
「藍目蛛王！？」在前方的一個弟子驚呼道。
「小心他的鞭上有毒！」另一名弟子喊道，隨後便高舉手上的矛槍，朝著這蛛王射去。
蛛王鞭子一甩，便勾著了此弟子手上的矛槍，然後再一手將這矛槍扯到自己手上。
蛛王這一擊把下去以後，旁邊的唐門弟子便立即補上，拿起網槍與矛槍開始射擊，蛛王剛擋下了一支矛，仍未來得及擋下一招，本應是要中招之際，霍紅英與狼王便一躍上前，以長袍和拳刀將那些攻擊擋了下來。

大戰也因為明教的出手而爆發起來，各派人士便出起手來，不論真武門、神侯府或者絕扇門都開始進攻起來。
唐國派別的人數眾多，而且坐擁各式奇門兵器的優勢，理應能夠壓制著明國這邊的四大勢力，但是四大勢力當中始終有著大量高手，這一戰下去定會變成一場拉鋸戰。
乘著這個混亂的時刻，我忽爾感到這是一個逃走的好時機，雖然九斷劍要容後再找辦法取回，不過此刻不逃，還待何時？
我隨著混亂人群移動，瞬速往著旁邊的出口離開包圍網…

…
就在此時，在正對面的白老忽爾留意到人群之中一個移動的身影…他仔細一看，竟是路仁甲那個畜生！
「劍花，幫我指揮著大軍！你、你、你，跟我來！」白老緊張地說道，然後便帶著一小隊人馬朝路仁甲逃走的路線衝去。
…

莊內沒有其他的出口，若我要逃離此處，必然需要穿過包圍網，問題就在於這包圍網的外層由唐門及不良人所連結而成，那我若要穿過此處，小不免有些麻煩，那我倒不如…

A. 輕功躍過
B1. 直接展開攻擊 突圍而出
B2. 混入明國勢力展開攻擊
---
聽日繼續

A
萬箭穿心
幫樓豬提早脫苦海

我有d好奇如果你地揀個選項之後 路仔比人萬箭穿心 之後全文完
你地會點

終於有得專心做嘢

同埋散場前記得貼返大綱就ok

好想接手寫?

睇返d未解伏筆答案呀
最憎open ending

我都覺得自己漏左好多野未講
自己有mark都覺得有漏

想走好似無得揀甘，開上帝視角講埋比人及住。B就比人阻一阻住白老追到着草失敗，A就要搏唔人射死。

分析下路仔能力 邊條路穩陣

Cls B

樓豬考驗大家著草決心有幾大
正常計打仗係望對家
廢老人海中都見到企自己陣營嘅路叔
停底打多兩下應該對面全村都見到路叔

B2意思係扮明國人斬唐國人定系走入明國斬明國人？🤔

b2

算，揀A，得就得唔洗拖文。

B2

無反應甘A啦😕

嚴格黎講無話扮邊面 係明國既人群中乘亂出手既意思
B1就係直衝去破陣

至於點解得B2混入明國
而無得混入唐國勢力 係因為路仔係身處唐國勢力入面

包圍網示意圖如下
唐(路仔係入面)--> (明國防守位置)一堆明國人---> 唐門加不良人防線
箭咀係攻擊方向 所以要走就只有混入明國無唐國

btw 岩岩臨訓先見到你問

揀一二呀巴打

1

聽朝1點截龍 睇下槍權巴諗定AB未
佢關鍵一席

好似夠票萬箭穿心
寫咗一年幾樓豬有冇話覺得不舍或者鬆一口氣

唔撚係完啊

絕步 一子訣輕功 有箭埋黎就破箭式
A

A
爛尾中毒肺

公道d講
其實咁樣一嘢跳高都會吸引好多人望
其實都好易比人認到成件事黃咗
不過一跳定生死快速搞掂
總好過又打返十幾章最後又比人捉返去四大勢力咁慘

想睇路叔一燒 反正有火器

如果用正常科技樹睇
嚟d遠古噴火器向上射應該會變噴自己
路叔冇意中立下大功令成隊噴火隊TK返自己

有現代人覃仔

礙割能做乜潛水

樓豬話實體版會刪咗佢穿越者個設定
因為冇撚用
即係佢唔會影響到科技樹

---A---

…那我倒不如試著用輕功一躍而過，或許能夠直接穿越整條防線。
我從人群之中快步前進，接著運起內功，輕功一踏便已從人群之中躍到半空，準備穿越防線…
「就在那裡，把他打下來！」此時旁邊忽爾又一把聲音高聲大喊道，我隨聲音方向一看，竟是白老追擊上來了。

隨白老這一聲大喝，不少人的視線都隨即集中到我身上了。與此同時，防線之中十數名的網槍隊與矛槍隊隨即往我開始發射，我不慌不忙，拔出冬雪，展開破箭式的架勢，將飛網擋開，同時又將飛矛反擊回去。
面對此等直接的攻擊，我本應可以輕鬆地全身而退，但奈何寡不敵眾，我仍是被這包圍網壓退下來。
我從半空中停了下來，再次落到包圍網前方，又擋在了明國勢力跟前，而白老見狀，便隨即再喊道「火器隊，發射！」
站於我面前的兩個噴火槍的弟子，馬上舉槍便想往我開火…
「小心！」後方傳來一聲大喊，然後兩個掌心大小的鐵球在我身邊掠過，直接打在了噴火槍的槍口之上，那槍口被打偏過來，馬上便往著左右兩方開炮了。
我後躍兩步，遠離了噴火槍的攻擊範圍，同時我往著鐵球射來的方向一看，原來是無情…
就在此時，岳晉也走到了我身旁說道「路兄，你怎麼出來了？」
「說來話長，先小心應戰。」我答道。

…
「仁甲他…」墨瑯看著加入戰線的路仁甲說道。
「他要對付的，不是我們。放心，自有人留著他，漁人就該等著捕漁的時刻。」覃汨答道。
…

我和身旁幾位明國的舊友，根本沒有多說話的時間，因為白老已經帶著人馬，堵著了我前方的道路。

A. 聯同明國的人突圍
B. 前衝進攻白老
C. (其他合理進攻方法)
---
不設投降

C

縮返入去黑士莊

唔受彈出彈入

笑撚死玩9樓豬

C
個場咁大
用毛主席十六字真言

以為樓豬真係咁好比我地揀着草
點知寫被人發現然後又要出黎打

突然間寫廢老人山人海見到都估到
明明萬箭穿心咪幾好
又要比人捉返去對住四大勢力班契弟

C，假意聯手，當兩人系condom自己揾機會再賣甩佢地走佬。

如果白老岳晉無情三個人一齊打哂甘仲算唔算投降🤔

仆街仔

係咪我諗多咗
岳撚講「路兄，你怎麼出來了」好似好奇怪咁

俠以武犯禁。

因為路仁甲同墨瑯嗰晚做嘅嘢通哂天

拉打都受

嚟邊人多
咁我跟佢

你指基巴寫果晚?

Share過黎等多d人睇到

到時個個叫我基巴

gay佬

基得

就叫基得
基巴會諗起著名cc台四大法師之首

仆街

即係變番同白老隻抽

先到先得點會係b

再走>白老放針射中路叔>1打1 樓豬唔會比我地走得甩

所以呢個係點解？

岳晉係青城姦左3條女 本身諗住係今次殺埋路叔 廢事有手尾跟 點知路叔自己衝左出黎
咁強調係正人君子既角色 背後實好痴線

其實係
咁多人隔幾層開大片都見到路叔
之後仲要有兩條契弟開瞬移
我諗大家話著草都係講下笑
樓豬咁想完故仲點會開新地圖

其實多數都係個人寫嘢習慣分別
如果係我寫我會寫「路兄你逃出來了？」
好老套嘅對白但老套即係代表行之有效

佢咁樣問「怎麼出來了」
好似路叔唔應該出嚟咁
同埋係語意上逃走同就咁走有好大程度分别
雖然凡廢老早兩日見住路叔自己行出嚟勸交
但今日佢地係嗌千面人交人唔係叫路叔自己出嚟/屌佢反骨，即係佢地認知入面路叔最少係被軟禁
但岳撚似乎唔係咁睇

究竟會係比不良人帶番唐國坐監見到殘疾老豆/家姐再開始搞鳩唐國 定跟4大勢力番去呢

---C(先聯手 再逃走)---

岳晉聽到我的這句話後，便迅速地跟了上來，站在了我旁邊應戰，而無情則留在了原地協助其他人。

我們回過神來，打算再次出手之際，那兩個噴火槍弟子便又將槍頭對準我們。
岳晉見狀便立即拉著我後退，大喊道「小心！」
雖然我倆退開了，但另外兩名真武門的弟子走避不及，便馬上被燒成了火人。
我輕歎一口氣「幸虧有無情大哥與你的幫忙，不然恐怕我早已被這火槍給燒死了。」
此時，凌藍聽到我的這句話，便走近說道「這…看起來就像是明教以往烈火旗的技術。」
「烈火旗…說起來還真的有點相似…」岳晉喃喃地說道。

「仁甲！！」一把甜美的聲音高聲呼喊著我的名字，然後便有人往我急忙地衝過來，我才一轉身，青雪便已撲到我身上了。
「青雪！」我抱著青雪說道。
「我還以為再也見不到你了…！」青雪眼泛淚光地說道。

「撻…噹！」
突然，火槍的聲音響起，同時間便又時噹的一聲，兩支火槍又被打偏了。
「這可不是久別重逢的好時機！」如意靠近說道。
轉眼間，如意和青雪都靠到我身邊來，連同岳晉便是四人聯手了。
「先把兩個火槍手拿下，如意你掩護我！」我喊道，然後便往前衝去了。

面對著網槍與矛槍的攻擊，可不是一個問題，我唯一的敵人可是那兩個火槍弟子，只要如意掩護著我，我定必可以借力打力，以破箭式將網與矛反射到兩個火槍弟子身上。
我前衝數步，一躍而起，下面的弟子就如同白老所言一樣，再次往我進攻，我先是運起內功，往右一揮便是一道劍氣壓制他們，然後往左一揮，便將沒擋下的零星攻擊反彈到兩個火槍兵身上。
兩支長矛朝著他倆的腦門飛去之際，白老一個閃身，便走到兩個火槍兵面前，拿出兩支飛刀，將長矛給擋了下來。
「路仁甲，別痴心妄想了，我可不會給機會你對付他倆！…用暴雨梨花！」白老大喊道。

身下的弟子隨即拿出了幾個匣子，然後指向半空。
「暴雨梨花針！？」我不禁驚呼一聲…

A. 破箭式
B. 劍氣
C. 強行迴避
D. 坐以待斃
---
剩係講呢到都未講到走

c 釣伏野 扮退伏擊白廢老

慢左

A

坐以待斃係咪樓豬想完故

收11票先

出得個咁既選項就梗係諗左點寫

又有人救路叔

咪明教班人都𣊬移埋過嚟囉
冇眼睇
根本就係圍捕路叔多過圍攻黑士莊

破箭式點檔到咁多針呀

緊係用劍氣當破箭式咁用啦

b啦 快手打啦仲破箭擋 哈利波特咩

賣甩佢地逃走果部分，係咪就係變左成堆人圍堵路仁甲......

可能只係返去拎返把劍再出黎救場呢

?

11票完故

本來今朝已經要萬箭穿心完故
樓豬做好人決定更哂全日份量先完故

AABDB AABAA B
點票係A

新書諗住寫乜

---A---

我隨即舉起冬雪，然後便再次運起破劍式，準備抵擋暴雨梨花針…

「啪」「啪」「啪」…
幾個匣子同時打開，近百支銀針隨即傾瀉而出，往著我半空的我射過來。
我以破箭式抵擋，同時間將銀針反彈回去下面的弟子身上！
銀針的數量達到百支，我根本無法將全部的銀針反擊回去…我才剛把十數支反擊回去之時，其餘的銀針便快要打到我身上！

「噹噹！」如意手上一甩，從自己的輪椅中飛出銀針與飛刀，協助我擊落那些銀針…
「小心！」忽爾，從羽墨書院的婢女那邊傳來一聲呼喊，然後一個網便從我右邊飛來。
我本全神貫注於銀針之上，根本無暇留意旁邊偷襲過來的這個網…

這個網一下子便把我套起來了，但與此同時，這個網竟把我整個人都推到一旁去，完全避開了這些銀針。
這個網把我打到旁邊的一棵樹上，同時也沒有把我網了起來，故此我一推便能夠將這個網給「脫」掉了。
同時間，我往回一看，竟發現射出此網的…是湘兒…
她怎麼會在這裡！？

A. 回去帶走湘兒
B. 乘遠離包圍之時 立即逃走
C. (其他合理行動)
---
聽日繼續

巴打你個名

提問：湘兒臂力到底有幾大？🤔

作者改下得唔得，例如加埋素雪和凝華三個人一齊拉😶

唔通你係迷雞黨

好似已經中左覃仔個伏

路仔做乜佢都懶撚醒看透世事咁 我已經廢鳩事理佢 穿越者b

甘岩早d訓唔想生暗瘡就出事了🤗

巴打個名就改得好

屌哂你地

你地又知佢個名係指邊個

所有女孩子都係神賜予我地既寶物

大愛左膠？

關臂力咩事

文呢

寫緊

後果自負

好長呀屌你 等陣啦

比個大概時間黎啦

3點3 呢篇應該會係路仔連載以黎既字數新高

---A---

我仔細一看，湘兒把自己的長髮梳成了一個髻子，拿著羽墨書院的網槍，要不是她正對著我，或許我也認不出她來。

就在此時，白老也轉過頭看向湘兒的方向，大喊道「你這個女人是有意要放走他吧！」話畢便從身旁一個弟子手上搶來了矛槍，往著湘兒射過去。
見狀，我立馬躍到半空，一擊把長矛打飛，同時間躍到湘兒身旁抓著她，然後一跳便回到了岳晉他們幾個身邊了。
「仁甲公子，我…！」湘兒一副有口難言的樣子。
「你不應該在那邊的，這麼危險的地方你來幹甚麼！」我語氣略重的質問湘兒。
「這…我…」湘兒猶豫地說不出話來。
在一旁的如意搖了搖頭，便說道「要不是這位姑娘用網槍把你推開，恐怕你已經被銀針插成箭豬了。」
青雪也點了點頭，說道「對，不過現在先保護這位小姑娘要緊。」
與此同時，軍師先生看向了湘兒與路仁甲，然後便向墨瑯報告道「墨幫主，路仁甲帶走的那個…難道是…」
「那個…糟了，快把那個婢女救回來！」墨瑯向周圍的人下令道。

隨墨瑯一聲令下，羽墨書院的攻勢忽爾傾向了路仁甲的方向，連同白老的調動之下，另一邊廂明教的突破點的壓力便瞬間降低過來了。
「岳父，他們怎麼都攻向那邊了？」霍紅英向凡不爾問道。
「這…不知道，但我們先突圍而出吧。」凡不爾說道，然後明教便發起激烈的進攻，轉眼間便已打出一個突破點來。
「先帶麗兒和其他兄弟走！」凡不爾向其他人說道，然後便低下來斷後。
霍紅英點了點頭，便帶著凡爾麗和其他弟子走，而另外幾位法王也協助開路。
而剛停下來的凡不爾，面對著眼前的敵人，便再次運起明教的鎮教之寶 乾坤大挪移，身影就如鬼魅般不停變幻著，就在轉眼之間，便把追擊的敵人那些飛矛與網都擋了下來，接著一掌打回去，便將眼前所有敵人逼退。
在擊退敵人之際，霍紅英也經已帶著其他弟子突破重圍，此時凡不爾腳下踏了數步，便想支援路仁甲…
就在此時，唐門的唐逆一躍而上，站到了凡不爾面前，說道「就讓我領教一下明教的乾坤大挪移吧！」
說罷，唐逆便服下了一顆丹藥，由體內散發綠氣，直接往凡不爾攻去。
唐逆一掌直接攻往凡不爾，凡不爾隨即便留意到唐逆掌上散發而出的綠氣，憑藉他自己的江湖經驗與他的直覺都告訴著他，這一掌…接不得。
凡不爾腳下一轉，以兩步之差將這記攻擊閃過了，而唐逆的一掌竟落在了凡不爾身後的一個不良人弟子身上。
那個不良人弟子一中掌，除了被內力打傷而口吐鮮血之外，中掌之處更冒出了一些蒸氣般的煙霧，就像是強酸把衣物灼破一樣…
「這是甚麼邪門武功…」凡不爾不禁驚詫地說道。
「哈哈哈，看看你能閃多少掌！」唐逆說罷，便又向凡不爾搶攻過去了。

在凡不爾被唐逆糾纏著之時，位於較中央位置的莫雷、霍老三、無情、冷血，以他們四人為主的神侯府與絕扇門勢力一直抵擋著唐國勢力的包圍，原本他們仍有餘力去應付的，但隨著羽墨書院加大力度，以及奇門兵器對其他弟子的壓制力，頓時他們要應付的人數也變多了接近一倍，因此這人數之多讓他們也感到有點吃力。
莫雷向著路仁甲大喊道「仁甲，這邊的情況不太樂觀！」
…
同時間，我也仍面對著白老這邊的不良人部隊…
一個女的不良人弟子騎著馬來到了白老身旁停下來，白老點了點頭，便指著我再說道「上前一戰後我元氣大傷，今天該是你死期了…」
白老停了下來，高舉著手大吼道「拿下路仁甲者，連升三級。」

A. 擒賊先擒王 目指白老
B. 重點協助大家突圍而出

C. 支援凡不爾 另一方向突圍

catgirl 都係你既寶物

A
改做打撚死佢得唔得

a 殺

大家想殺佢好耐咁

我地想姐 我諗你都係寫路仔上之後比人捉

係時候見番殘疾家姐

btw, 邊個俾翎王個小白臉叫凡不爾做岳父嫁

再唔係就寫路仔殺上去 之後霜同路仔擋刀/槍死左

閪都屌埋仲想點

路叔只有坐監先可以變強

佢想ntr

寫佢比唐逆捉左 一陣唐門綁起佢要脅路叔跟唐門走啦

正所謂己所不欲

must施於人

路叔終於可以去唐門見佢d繼子繼女

霜兒唔係到

呢個湘先啱

你實唔會寫隻臭雞死

白老路係有份輪殘疾咖咩 殘疾冇反應既

唔通當眾自爆
古代人好睇重貞操㗎嘛

少少激動點都有掛

唔好深究啦
最近d更新字多你地又成日催佢
有d怪怪地好正常

可能見到白老回味緊

都唔奇 醜女都有2個人屌

反巴

呢期改文都改幾野先出到 同埋場內太多人又寫唔到咁仔細

所以我係咁笑你d人係𣊬移
可能你心入面有個好合理嘅企位表
但係實際寫出嚟用你提供嘅文字認真諗下係好奇怪
如果下次又有類似場面你可以直接畫張位置圖up上嚟
咁樣你之後可以慳返d形容嘅字數大家又唔會有理解偏差

岩岩呢篇我都諗緊辦法寫清楚d
而家得我心中有個企位表

如果咁計冷血先係全書最重口味果個
佢第一次見殘疾果時殘疾已經係鎖死咗價值910聯盟幣嘅異形skin

反ching講得岩，依幾日睇完原來樓主安排到班熟人企到密過返工時間黨鐵。早知甘我就唔提議着草，都唔會走到既。

係路仔一出現 其中一面開始慢慢聚集起黎

b btw加大力度

外國撚潛左去邊

---A---

「哼…連升三級？」我喃喃自語道。

「各位，殺出一條路，拿下那個白髮老人，便可擊退不良人！」我大喊道。
「好，路兄，我們掩護你！」岳晉說道，然後眾人便開始與我一起進攻。
眼前面對著不良人與唐門的隊伍，我們也有真武門與神侯府的主力對抗，很快他們便開出了一條路來，而白老和他身旁的那位女子也徐徐下馬，站立在原地，也在這混亂的戰況之中與我相互對線中。
白老揮一揮手，她身旁的女子拔出一劍便想往著我進攻，此時岳晉跑到我身旁，隨即便用拳甲攻向那女子，說道「你的對手是我！」然後與那個女子一邊戰鬥一邊遠離我的面前了。

轉眼間，這變成了只有我和白老的戰鬥，同時…也正合我意。
由轉生以來，我所遇到白老的所有種種，新仇舊恨，也該在今天算清了。
「路仁甲，今天該細數一下我們之間的恩怨了。」白老說道。
「你與我可是有著相同的想法，不過倒下的，一定是你！」我說道，同時拔出冬雪迎戰。

…
「天長老，必要時出手幫助白老一臂之力。」墨瑯說道。
「是。」鐵無心答道。
…

我握著冬雪，迅速向著白老搶攻，而他從懷中拔出暗器，手上一甩便開始發射出種種暗器，飛刀、銀針、鐵珠，應有盡有。
我在羽墨書院的日子中，曾向墨瑯學過這些發射暗器的手法，主以手法熟練而成，但白老的手法除了快之外，還帶著一股暗勁，就像能夠引導暗器的飛行路徑一樣。
不過縱使他的暗器手法有多強橫多特別，在破箭式面前，也形同廢物，只是配以聽聲辨位之法，我甚至不需要看到暗器，只靠內功與感覺，在半刻之前將暗器反擊回去，便已能完全克制著白老。

而白老自己，當然也深明此事，路仁甲每次一別，武功也精進不少，今時今日，眼前這個姓路的小子，武功已超過他了，更何況早前一戰，元氣大傷之後，白老還感到體內的內力明顯減少了。
白老一直以暗器進攻，而路仁甲則繼續以破箭式反擊，再一步步的進逼，轉眼間，白老與路仁甲已在一步間的距離了。
白老隨即從懷中拿出一把短刀，已一掌虛招，再想以短刀偷襲，然而路仁甲沒有受騙，以劍一擋便將短刀擋開，接著…

A. 一劍斃命
B. 北冥神功吸光內力再殺
C. 斷四肢再慢慢殺死

A 唔想融功 + 已經有百鳩幾年內力

如果係清算仇恨C應該加多個爆佢菊嘅動作喎

B，到底個包圍圈係咩size。

又係喎 又大把自己友係到 唔怕比鐵廢老打 提議 D.斬曬5肢 再吸剩少少內功留佢條命

唔受就keep住A

係斬曬 等佢冇得好似殘疾咁靠輪椅打交

白老的手法除了快之外，還帶著一股暗勁，就像能夠引導暗器的飛行路徑一樣。

睇黎白老應該係碌ling高手

岳撚最近做乜咁積極搶出場費
係咪有陰謀

岳撚係樓豬強調左幾次話係「正人君子」既人黎
路叔仲要係佢同零男面前自爆過弱點

我覺得四大勢力入面最少都要有個內奸先連到戲
本身估偽娘點知唔係
岳撚就奇奇怪怪咁但因為佢最親密嘅肉便器偽娘唔係令佢係嘅機會減少咗
可能又只係樓豬狀態唔好

派零男去其他堂同武斌餘黨傾謀反大事
之後武豪死埋 路叔就焗住同李羽隻抽

鐵廢老打暈放左零男 唔代表零男唔係鬼喎

仲有係青城果班反骨羽墨垃圾加入左絕扇門 明國勢力根本大把鬼

係呀
果時有句描越話路叔好驚訝偽娘打唔贏搞到偽娘一𣊬間勁鬼
但千面人女扮男扮女果時咪柒咗以為佢地有路
正常間諜見返自己人應該進行情報交換
但明顯偽娘同鐵廢老乜都冇交流所以千面人就柒咗
當然仲有個解法嘅
睇返前文羽墨同不良人唐門面和心不和
有d人可以係不良人/唐門間諜而冇同羽墨共享

A
咁廢吸黎都冇用

初期設定係同武豪隻抽有機會贏既人黎

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

唔係0%就係有機會㗎啦

俾你講一講又真係幾似係鬼

講錯 跟番樓豬字眼係「當今江湖上能夠跟武豪打個平手的五人」

比路仔吸完廢左幾成啦 仲打乜鳩

可能自老三十年前俗名係叫李尋歡

明明吸左幾秒就比墨瑯阻住左

幾時有講唔記得左

此時我也有點疑惑地再問道「倒是有…剛剛冷血哥你提起過，當今江湖上能夠跟武豪打個平手的五人，到底是那五個？」
冷血思考了片刻便答道「若只論單打獨鬥，以及江湖中人所共知的高手，只有傳說中的武聖李羽，暗器第一高手解白…不過這兩人都已經失蹤好一段時間了。除了他們，世叔自然也佔一位，不過世叔年事已高，恐怕也未必能跟武豪打太長時間。」
「這才三個人…？」我再問道。
冷血續說道「還有那個唐門之主，好像是叫唐複的，傳聞中他練成了一身邪門內功，以毒代血，不過江湖上真正見過他的人，就真的寥寥可數了。最後那個人是萬劍門的一代大弟子，名叫安修德，不過已經不在人間了。」

大概係打木人陣前後

冇記錯武斌 太極佬 係奶不良人既
零男成日去唔同真武門堂有機會係同武斌餘黨傾謀反之類既事
咁不良人果面可能當羽墨係condom入侵到明國就打算清算羽墨 or 同羽墨面和心不和 想搞鳩羽墨好耐
所以叫岳撚幫下路叔打鳩羽墨
樓豬仲要強調岳撚係正人君子 即係佢係一個仆街黎

強烈懷疑岳撚就係不良人派去真武門既鬼

KNO3巴同我地喺文嘅層次係唔同
佢啲記憶我直頭佢懷疑係樓豬嘅第二個ac

可能佢真身就係樓豬果個女朋友
如果我免費寫文都仲日日比人當狗咁呼喝催更新
我實block柒佢
樓豬咁忍得一定有原因

我邊有日日催更 點睇都係外國撚催得多d 仲要下下屌9樓豬

人地係有錢加二等市民
階級高過我地窮撚三等賤民

世叔而家有一擊可以同武豪平手
然後就沒有然後了

反巴一定熟個故多d

俾佢知道呢度連廁紙都搶實笑鳩我地

仲要幾個國家都有物業
懷疑佢隻狗間屋都大過我間屋

樓主女朋友紅字

佢係咪見香港生化危機，唔敢再尼做外交官，所以無必要繼續留係到吹水收料。

候選名單：
淺川悠
通心粉
槍權

加埋 笑口常威

邊個冇問過佢問題就係邊個
因為直接問訓係隔離果位就得

搶口罩應該都已經笑緊

淺川悠（迷霜）
通心粉（同樓豬好似有幾句傾）
槍權（狙擊反巴）
笑口常威（投票最正常）

之前樓豬有講過比狗咬既話會有人係到講
條友應該係讀者黎

四揀一我揀笑口
好似從來冇同我地吹水
可能因為睇咗大綱覺得我地班神垛探太on9

可能係見我地日日呼喝樓主
然後好憎我地

我都會投笑口常威Ching

唔識作者，識我就叫佢封哂你地班戀童同基佬🤮

補圖

我重申 我係正常人

我都係

淺川悠 常威 通心粉3個都係post1睇到依家
應該係3揀1咖啦

似通心粉

終於唔係討論樓豬係咪看更呢個話題

我先係唯一正常人
自古以來食幼幼都係天經地義
只係近代你班友中哂西洋女權情花毒

終於蒲頭

佢都就快要用華為5G咖啦

通心粉ching狙擊呂麗瑤呢d女權撚
常威ching或成最大贏家

咁睇我……，咪話咗會潛下水囉

ABABB AA
A勝

決定左做野定讀博士未

兩邊都有幾個offer，過幾日會同幾個智庫嘅人交流下先再決定

話說我見到好多人講緊內地醫生單野，哩單其實好好用，就算非大中華膠，都應該發大件事

支那人最多咪嘈2日 發得有幾大姐

話說你條youtube片出左未

忙得太緊要

要同一個咁大嘅國家對抗，要好長嘅時間，搞個百幾年都唔出奇，每次吸到1個percent已經好重要

內地支那醫生

覺得支那人會醒 你真係太離地

唔需要覺醒，令佢地走資已經足夠

---A---

接著路仁甲舉起冬雪，冷冷地說道「白老，再見了。」話畢便直接向他的頭顱斬下去…
此時，後方遠處的墨瑯射出了三支銀針，往著路仁甲我冬雪攻過去。
「噹噹噹！」三聲的金屬碰撞，銀針打在了冬雪之上，而路仁甲的攻擊亦被打偏，未能一劍把白老的人頭拿下，而是從白老的右肩一直斬到左腹，在他身上傾斜的斬上了一劍。
白老隨即痛苦地後退，按著傷口倒在了地上。
路仁甲自然是不會放過白老，隨即便追上去進攻，準備一劍拿下他！

「小心！」此時湘兒的聲音從路仁甲身後傳來，路仁甲便隨即轉身一看，原來鐵無心以輕功跨越了明國勢力的人群，也正正是在湘兒的頭頂越過，準備再次以一個巨鎚向路仁甲襲來…就正如路仁甲他當日被抓進黑士莊時一樣。
不過，這次路仁甲沒有被直接命中，一記閃身便避開了鐵無心的進攻，但是路仁甲他與白老的距離便因此拉遠了。

路仁甲盯著鐵無心，強忍著怒意說道「鐵無心，論情份之上，我稱你為師傅，但你阻我殺白老的話，莫怪我不念師徒之情！」
「仁甲，終歸白先生是我們的合作伙伴，而且他已身受重傷，不成威脅，請你放他一馬吧。」鐵無心說道。

A. 「那我就踏著鐵無心你的屍體過去殺掉白老！」
B. 放他一馬
C. 不理會鐵無心 強行殺掉白老
---
聽日繼續

a 鐵廢老唔該同我去死

算啦都係轉b. 唔哂時間了
白廢老兩次重傷都應該冇撚用

新讀者?

12月中開始追 月尾live咗
冇特登投票咁解

多多支持 投下票

A+C 佯攻鐵無心，實際用暗器殺白老

撞正有機會就投
個故幾正 如果再高產啲

乜你咁早起身

根本未訓

A 仲唔殺鐵廢老？

鍾意狙擊碩Q樓豬多啲

依家起身

仆街
懷疑自己係咪真係奶武肺
最近工作效率好差
有時眨眼一合眼再打返開就已經十幾個鐘之後

R.A.P

最緊要人有事🙏🏼

Potassium nitrate 好撚毒

不過我鍾意

工聯會沒教我編輯

抵死啦，最後都係奶左，天有眼
記得傳哂比全家先好死

槍權ching 同 反巴 真係有仇

你兩個咪又係咒反ching。

五十步笑百步

方法上既野 我計你C會好D
唔係點票上黎好複雜

甘岩無野做畫左幅我既理解圖。

所以我之前先中伏提議着草。

其實你圖一係差唔多
不過突圍既時候令d人集中左

同埋圖一路叔個位應該係千面人後面 堆卒中間

BACAC CC

上次話埋身搶攻就會贏 殺完白老再埋身打廢鐵就死再吸佢
殺埋廢鐵同白老就冇乜對家係路叔對手
到時唔用內功應該都冇事既

一打一都贏撚硬 上次隻抽擋左都冇事 係班撚屌屈鳩路仔輸

上次揀防守先輸 本身諗住揀守會打斷把冬雪
點知乜事都冇

e+內力都冠絕全球 吸黎都冇咩意思

廢鐵條撚樣學埋d少林內功 仲勁過第2層亁坤大挪移既右使 吸完佢又多唔知幾多年功力

李羽既實力係未知數

越講越混亂。

真係好打個d唔洗屈內功 好似令狐沖 蕭峰

同埋廢鐵開頭咁想要北冥 比佢試下比北冥吸到死都好

吸內力吸到變掃地僧
無形力牆

提議好似杜拉格斯咁將菲利斬件咁斬白老

跟手大家又投反骨票，路仔做第三任天長老

同師傅將，條pk姦咗自己條女，一定要殺

小心d講嘢呀
唔係陣間打完鐵廢老要二連戰冷血

C
同鐵叔打實要打一陣，白老仲唔乘機走

可能要打齊4大名捕呢 唔係點交租

---C---

路仁甲沒有理會鐵無心，一步步的直接往著白老走，此時，鐵無心便又在擋在了路仁甲的面前，阻止路仁甲繼續前進。

「唉…」路仁甲停下了腳步，輕嘆一口氣，再看向眼前的鐵無心。
鐵無心他單手傾斜的抓著玄鐵鎚，鎚身就這樣擱在了地上，有種不怒而威的逼人氣勢，若路仁甲不是與鐵無心相識這麼久，恐怕也會被他震攝著。
後方的湘兒看到此情境，便再說道「仁甲公子…你千萬要小心！」路仁甲再回想起來，他一直沒告訴湘兒自己的真實身份，此刻對湘兒而言，明顯作為天長老的鐵無心，實力是遠超於路仁甲的。
「放心…」路仁甲拋下兩個字，然後便以冬雪的一記刺擊攻往鐵無心。
鐵無心心中不禁暗想「沒想到仁甲果真打算與我一戰…」接著便隨即拿起玄鐵鎚，想以鎚柄擋開這記攻擊。
但鐵無心他根本沒想到這記攻擊只是一個虛晃，路仁甲隨即壓低上半身，冬雪刺向地上，再憑著冬雪「硬劍」的特性借力，一個空翻便已從鐵無心的頭頂躍過，一劍攻向冬雪。
此時白老虛弱地拿起懷內的一把短刀，準備拼死抵擋路仁甲…

另一邊廂，鐵無心自是不會就此放過路仁甲，一記轉身便往著路仁甲揮鎚，怒吼道「豈能讓你成功！」

A1. 擲出冬雪 阻擋鐵無心
A2. 擲出冬雪 擊殺白老
B. 全力阻擋鐵無心
C. 無視鐵無心 直衝向白老

A2

隆係廢鐵隔離都唔幫拖

而家殺白老係咪要付出自己重傷既代價

睇人仆街最開心 緊係做花生友

見你諗到咁複雜 我改一改你張圖

代價係有 但唔係重傷

設定上其他識打既人都清緊卒

打垃圾同食花生有分別

直接完故

d卒有碰撞體積㗎嘛
見路叔唔再著草班友就冇咗瞬移技

其實我一直好好奇呀王爺知唔知佢個女比人姦完兼廢埋

佢係唐國隨時要日日對住姦佢個女既2個人

同埋又話佢地中意肥婆 做乜佢地連對佢地黎講係豬閪既女人都食

正面d諗可能殘疾係其實收養
正所謂父毒不吃兒
就算殘疾一出世就係天生殘疾
話哂都皇室血脈唔係就咁dom低唔理呀
血統論門當戶對嚟d嘢以前明明最盛行

都唔奇一個養到肥屍大隻 另一個得排骨

Ching你尋日提完水，樓主都係無補返反應比殘疾，即係佢之前無寫錯。我懷疑殘疾其實係enjoy，肯屌佢即係認同佢，好似路叔讚左佢靚佢就即刻死心塌地跟路叔甘。

「一劍攻向冬雪。」

Btw我覺得樓豬你寫得越嚟越好睇

想寫 用冬雪一劍攻向鐵無心

Btw 多謝多謝

擲出冬雪有機會畀暗器中途攔截，用劍氣夠唔夠距離/速度殺到白老？

考慮過劍氣清卒>>對付白老 所以無加劍氣選項

你班友仔屌完霜係雞 而家又屈如意

A2勝

依家其實收幾多票

7囉

A2 A2 B B A2 C B
A2先達3票 有冇數錯

冇呀
我有時清醒返見到收11票
問下

重要決定會寫明收11票

合理推斷
如意：醜女都有2個人屌 執到啦

---A2---

鐵無心他不忍，他始終對路仁甲抱有歉意，他只是把這一鎚打在了路仁甲身旁不足五寸的位置，強大的力量將他往空中吹飛，路仁甲面對如此怪力，本應定著自己的身姿，再作打算，但就在半空的一剎，他急中生智，以內功運勁，一手將冬雪直接擲向白老。

不得不說這一擲的精妙之處，先是路仁甲從高處一擲，冬雪自然帶有一定的下墜速度，而作為練武之人，路仁甲的臂力自然不容忽視，再加上他運下了自己深厚的內力，三者環環相扣，形成了極為強大的一擊。
冬雪尤如箭矢破風一樣，「嗖」的一聲筆直的朝著白老飛去。白老自然是想抬手去擋，然而他卻突然發現自己的傷勢對他構成了影響。
疼痛至極且深可見骨的一劍，血流不止的大量出血，兩者相加，白老在這抬手之際一個愣神，冬雪便已應聲抵達。那強大的衝力，令冬雪一劍插穿了他的胸膛，貫穿了他的身體以後，再把他整個人都「推」倒了。
白老這一倒下，屍體本應是倒在了地上，但冬雪貫穿白老的身體後，卻插在了地上，然後成為了白老那屍體的支撐…只見血液慢慢從冬雪的劍身之上流過，將地上都染成一片血紅色，而白老那刺穿在冬雪之上的屍體則以一個怪異的動作，就像是一個雕像一樣，一動不動了。

「白先生！」在場那些唐國勢力的人，近乎全都異口同聲地喊出了這一句。
然而，白老已死，此事不能逆轉。

此時，被岳晉拖著的那個不良人女子最先回過神來，大喊道「退！」然後不良人的人馬便邊打邊退，很快地離開了現場。
轉眼間，這裡只剩下了唐門和羽墨書院的人馬仍在與四大勢力糾纏著…

A. 格殺勿論
B. 逃走要緊
C. 拉攏羽墨

唔好呀 輸民意咖 走 比佢走

c突然轉口遁好似好怪 有冇得先活捉生擒

B,着草

受你做D?

轉生擒

11點截龍 要轉票就快

淨係生擒覃狗 墨瑯
唐門個個都識自殺 直接殺曬唐門+廢鐵

跟 D

ď

突然有個諗法
之後不如同冷血去滅萬劍門
不過最好學曬九劍先

Agger

根據轉票後結果
KNO3 D
佐藤 D
我識條春 A
反巴 C
基得 A
妖治 C
珅熊基 B

所以 D先達兩票 D勝

last晏小小出

晏少少=聽朝

好耐冇蒲頭喎

---D(生擒)---

「不良人已退，生擒唐門與羽墨書院的人！」路仁甲大喊道。
鐵無心聽到此話，便往地面一鎚，借力運起輕功，一躍便向著大門的位置的走了。

隆哥聽到，便大喊道「不良人已經不在了，唐門、羽墨書院，不降者以武力壓制！」
「對！抓著最多的人！」在場的真武門弟子一呼百應，隨著隆哥大喊起來，然後便想開始進攻。
那些被留下來的唐門弟子與羽墨書院的人聽到真武門的吶喊後，不禁都退了半步，但是他們都舉起手上的機關兵器，看來是打算抵抗到底。
「把他們的兵器拿下！」隆哥一聲大吼，然後腳下步法一轉，整個人如同旋轉一樣，穿梭在敵方的人群之中。轉眼間，隆哥便穿越了好一段距離，回到了大門的正前方，中間他經過了十數個唐門與羽墨書院的弟子的面前，而這群弟子根本未能反應過來，就像他們只感覺到隆哥在身前經過，連看也沒真的看到他。
在那些弟子一個愣神之後，他們手上的兵器都被打掉，甚至打爛了，明顯…這是隆哥的所為。
「不降者，以武力生擒！」隆哥再次大吼道。
而那些弟子再次看向手上被打爛的兵器之後，他們明顯知道大勢已去，紛紛都跪了下來投降。

墨瑯、覃汨與鐵無心站在了莊門的位置，看向投降了的眾多弟子，也了解到這場戰鬥已經打不下去，立刻就打開莊門，想往裡面逃走了…
而與此同時，凡不爾與唐逆的戰鬥愈演愈烈，凡不爾以乾坤大挪移的玄妙身法與內力，抵擋著唐逆的那邪門內功，但這邪門內功的毒性，明顯讓凡不爾也忌過三分，不敢貿然進攻，整個戰鬥就像是凡不爾被唐逆壓制著一樣…

A. 追擊墨瑯等人
B. 協助凡不爾
+
1. 所有人出動
2. 留一批人 做另一選項
---
1,2個意思係
a1 即係帶晒所有可以帶既人追擊
a2 就留一班人幫凡不爾解圍 然後自己帶幾條人幫拖就追上去
反則亦然

大家亦可以講下想帶咩人 留低咩人之類
---
聽日繼續

留全部，自己獨自上

全部b 自己a

B1 乾珅大挪移想學

話說超高校級軍師又柒咗

上光明頂偷啦 跟凡狗學最多咪得2層

無啦，之前講好一齊着草最後得我自己投，又失去人生自由了。

無限熟人包圍網 點走

問佢攞本秘笈呀🤗 大家可唔可以思想正面d😴

秘笈咪係光明頂秘道本身仲要只傳明教教主 唔偷點學呀

嚟場戰役房主熄咗單位碰撞
全部直行直過
四大勢力佈個陣就係火影個飛雷神之陣
凌波微步都冇咁屈

作者又唔一定跟哂金庸，金庸世界都無個九劍傳人叫慕容候啦

其他人唔識路 即係覃狗 墨瑯又走甩

都係既 不過我估樓豬最多比路叔學埋九劍就開始直入結局

呢排做CDROM
mon post唔出聲收埋自己

一早已經偏離左乾坤大挪移條路線

所以要上光明頂偷

事在人為
不過到時可能收埋果個位又無限熟人包圍

姐係A2 (留晒全部人)

明國勢力差明教同真武門既招式未學
真武門就話靠蠻力學唔到姐
乾坤大挪移學到喇掛

都係轉B1

樓豬：我要完故呀屌

篤灰熱線

[black]樓豬尋晚又上成人台[/black]

即係你都有上

Btw
諗到點樣提升可以學到乾珅大挪移嘅機會率
陣間上到去有理冇理都硬食返唐逆幾下毒掌
動之以情用生命值換武功

呢個提議唔錯
順便中毒去姦王玥

改名巴真係似風濕

跟住事但一個熟人極限攝位，搶先代路叔食。

路叔屌阿婆姐 又唔係我

樓豬成日都上咖啦

講還講…

早排見佢分享過自己丁開咩

咪撚屈

btw B勝 12111 22 1贏

證據

你好開始作文

隱性gay佬

柯埋篤屎就寫

個Post原來咁多Hehe

樓豬女朋友係度都咁唔畀面

根本大把 唔係點會迷ipad

最近幾日更新入面佢地的行動令我聯想到CSGO班外掛大陸狗

屌下冇所謂
娶返去過世就不了

證明自己冇屈佢姐
佢唔話我屈佢就唔洗比證據

反巴都係gay
屌個ipad同屌男人有咩分別

你見樓主d女概念圖都係av女優就知佢幾鹽濕

係香港冇啖好食係咁㗎啦
周街都iPad
好想搬去新北市住

又話青頭
又踢爆多件講大話

之後可能比人訓話黎 冇曬概念圖同名

條街多ipad但冇件係我㗎嘛
唔係點解想搬去風化之都
係香港想買少少藥都要醫生處方海外食幼幼又全球追捕好撚難頂

冇得寫強姦除咗要出書可能仲因為比條女罰跪鍵盤
所以幾時都話香港係女權社會

我記得樓豬話路叔唔會出書 即係係呢度某讀者唔比佢寫

陣間某讀者話個價唔錯叫佢出咪又係照出

究竟係常威ching定淺川悠

常威
理由之前講咗

我咪淺川悠 係成日改名你地唔認得

係改名巴唔認得
佢自己成日改以為人地唔會改

我認得呀 係早幾日淺川悠巴否認再即刻話係通心粉巴 先令我高度懷疑

佢11月講果陣我以為佢講緊diaz巴

睇捷徑有廿幾個留言 以為有文睇
結果

即係暫時得一單高度懷疑個案 未確診

應該都係
廿幾個post堅決唔同我地講嘢
因為冇需要

冇否認過

係喎

開追故mode睇 真係9成都係投票
不過有提過自己係霜黨

所以大家明點解唐門班友會突然聖人上身咁唔合邏輯未

果日4點先有文 唔通一早收到風 樓豬去左打芒亨

望下隻連狗就知佢忙緊咩

樓豬真人一定好靚仔
係香港做看更溝到女

樓豬：嚟啦嚟啦我有疫苗

---B1---

「大家，快來幫幫凡老前輩！」路仁甲大喊道，然後便往著凡不爾奔去。

凡不爾聽到以後，隨即退開了兩步，然後路仁甲亦已趕到，以冬雪向著唐逆連揮三劍，三道劍氣直接朝唐逆攻去，唐逆立即拔出兩把唐門短刀，接連地把那劍氣擋下了。
唐逆站在了我前方不遠處，然後眾人也開始圍了上來，神侯府、絕扇門、真武門都已包圍在過來，而那些剩下的十數名唐門的弟子也自然的走到了唐逆身旁。
唐逆環視四周，搖了搖頭說道「我區區一個唐逆，連同弟子才十數人，用不著這麼多高手來包圍吧。」
凡不爾冷笑一聲，答道「唐門惡賊，人人得而誅之，我還需要跟你講甚麼江湖規矩嗎？」
「惡賊？各為其主，那有甚麼惡賊不惡賊？」唐逆答道。
凡不爾大笑，答道「小說廢話，投降吧唐逆！」

唐逆再次搖了搖頭，答道「各位都是江湖上赫赫有名的高手，要殺我唐逆連同這裡的十幾名弟子，可算是簡單不過，但我們唐門要是跟你們拼個魚死網破，恐怕各位也無法全身而退。倒不如一人讓一步，我們唐門立即撤退，一星期內不再過問黑士莊之事…不然，就拼死一戰吧。」

A. 講多無謂 全數生擒/殺
B. 各退一步 讓他們走

轉去新Post 投

A
咁似曾相識嘅

轉去新post投

轉去新post投

幫手推爆呢個post

樓豬解答我地問題未

乜問題

轉去新post投

係咪常威

自己問常威